{"ghiaia": ["ghi", "a", "i\u00e0"], "infrasca": ["in", "fra", "sca"], "protesa": ["pro", "te", "sa"], "proteso": ["pro", "te", "so"], "cangiare": ["can", "gi\u00e0", "re"], "monte": ["m\u00f3n", "te"], "sfere": ["sf\u00e8", "re"], "pensata": ["pen", "sa", "ta"], "fuscello": ["fu", "scel", "lo"], "negl": ["negl"], "attimo": ["\u00e0t", "ti", "mo"], "striscia": ["str\u00ec", "scia"], "frange": ["fran", "ge"], "presente": ["pre", "s\u00e8n", "te"], "galantuomo": ["ga", "lan", "tu\u00f2", "mo"], "offrono": ["of", "fro", "no"], "invano": ["in", "v\u00e0", "no"], "ali": ["a", "li"], "presento": ["pre", "sen", "to"], "effimero": ["ef", "f\u00ec", "me", "ro"], "loro": ["l\u00f3", "ro"], "libert\u00e0": ["li", "ber", "t\u00e0"], "languisce": ["lan", "gui", "sce"], "tempo": ["t\u00e9m", "po"], "intrecciano": ["in", "trec", "cia", "no"], "tremore": ["tre", "mo", "re"], "riso": ["r\u00ec", "so"], "miele": ["mi\u00e8", "le"], "vaso": ["v\u00e0", "so"], "dell": ["del", "l"], "fiorita": ["fio", "ri", "ta"], "impossibile": ["im", "pos", "s\u00ec", "bi", "le"], "impossibili": ["im", "pos", "s\u00ec", "bi", "li"], "fioriti": ["fio", "r\u00ec", "ti"], "chiedono": ["chie", "do", "no"], "buchi": ["bu", "chi"], "prego": ["pre", "go"], "elegia": ["e", "le", "g\u00ec", "a"], "rest\u00f2": ["re", "st\u00f2"], "bagliare": ["ba", "glia", "re"], "torbato": ["tor", "ba", "to"], "salmastre": ["sal", "ma", "stre"], "fuggiva": ["fug", "gi", "va"], "accolgono": ["ac", "col", "go", "no"], "varchi": ["var", "chi"], "tronchi": ["tr\u00f3n", "chi"], "falco": ["f\u00e0l", "co"], "cattivit\u00e0": ["cat", "ti", "vi", "t\u00e0"], "andr\u00f2": ["an", "dr\u00f2"], "ingenua": ["in", "g\u00e8", "nu", "a"], "cicale": ["ci", "ca", "le"], "arciera": ["ar", "cie", "ra"], "cammino": ["cam", "m\u00ec", "no"], "protendi": ["pro", "ten", "di"], "protendo": ["pro", "ten", "do"], "ardono": ["ar", "do", "no"], "circoli": ["c\u00ecr", "co", "li"], "sterile": ["st\u00e8", "ri", "le"], "circolo": ["c\u00ecr", "co", "lo"], "cammina": ["cam", "mi", "na"], "cortecce": ["cor", "t\u00e8c", "ce"], "nel": ["nel"], "preda": ["pr\u00e8", "da"], "fuoresce": ["fuo", "re", "sce"], "conduce": ["con", "du", "ce"], "nei": ["nei"], "inerme": ["i", "n\u00e8r", "me"], "sfiorano": ["sfio", "ra", "no"], "sosta": ["s\u00f2", "sta"], "fuga": ["f\u00f9", "ga"], "sogno": ["s\u00f2", "gno"], "susurro": ["su", "sur", "ro"], "istrumenti": ["i", "stru", "men", "ti"], "sembianza": ["sem", "bian", "za"], "aria": ["\u00e0", "ria"], "riescono": ["rie", "sco", "no"], "prato": ["pr\u00e0", "to"], "ritagli": ["ri", "ta", "gli"], "interni": ["in", "t\u00e8r", "ni"], "insacca": ["in", "sac", "ca"], "pomario": ["po", "ma", "rio"], "cordoglio": ["cor", "do", "glio"], "stollo": ["st\u00f3l", "lo"], "conigli": ["co", "n\u00ec", "gli"], "ombrose": ["om", "bro", "se"], "lacci\u00f2lo": ["lac", "ci\u00f2lo"], "giri": ["gi", "ri"], "gli": ["gli"], "stridula": ["stri", "du", "la"], "gonfiava": ["gon", "fi", "a", "va"], "stridule": ["stri", "du", "le"], "k": ["k"], "appaia": ["ap", "pa", "ia"], "scoprire": ["sco", "pr\u00ec", "re"], "impietro": ["im", "pie", "tro"], "parlano": ["par", "la", "no"], "generali": ["ge", "ne", "ra", "li"], "resta": ["re", "sta"], "niun": ["niun"], "fulmine": ["f\u00f9l", "mi", "ne"], "divide": ["di", "vi", "de"], "cigola": ["ci", "go", "la"], "squassa": ["squ", "as", "sa"], "disciolgono": ["di", "sciol", "go", "no"], "attento": ["at", "t\u00e8n", "to"], "bionde": ["bion", "de"], "frasi": ["fra", "si"], "vapora": ["va", "po", "ra"], "crucci": ["cruc", "ci"], "estiva": ["e", "st\u00ec", "va"], "fasciate": ["fa", "scia", "te"], "ore": ["\u00f3", "re"], "canea": ["ca", "ne", "a"], "anguste": ["an", "gu", "ste"], "soffio": ["s\u00f2f", "fio"], "gialli": ["gi\u00e0l", "li"], "lavoro": ["la", "v\u00f3", "ro"], "giallo": ["gi\u00e0l", "lo"], "livido": ["li", "vi", "do"], "gialla": ["gi\u00e0l", "la"], "cala": ["c\u00e0", "la"], "ora": ["\u00f3", "ra"], "sembra": ["sem", "bra"], "telo": ["te", "lo"], "scrosciano": ["scro", "scia", "no"], "svolacchia": ["svo", "lac", "chia"], "sistro": ["si", "stro"], "artiere": ["ar", "tie", "re"], "inverno": ["in", "v\u00e8r", "no"], "passare": ["pas", "s\u00e0", "re"], "stupore": ["stu", "p\u00f3", "re"], "lunge": ["lun", "ge"], "freccia": ["Pn", "w f sing Linkpfrecce"], "trassero": ["tras", "se", "ro"], "cadono": ["ca", "do", "no"], "giunte": ["giun", "te"], "inganno": ["in", "g\u00e0n", "no"], "lungi": ["l\u00f9n", "gi"], "giunta": ["gi\u00f9n", "ta"], "quale": ["qu\u00e0", "le"], "me": ["me"], "additi": ["ad", "di", "ti"], "parvenze": ["par", "ven", "ze"], "ma": ["ma"], "sgorga": ["sgor", "ga"], "sgorgo": ["sgor", "go"], "sballottati": ["sbal", "lot", "ta", "ti"], "nembo": ["n\u00e9m", "bo"], "era": ["\u00e8", "ra"], "finta": ["f\u00ecn", "ta"], "gloria": ["gl\u00f2", "ria"], "presagio": ["pre", "s\u00e0", "gio"], "intorte": ["in", "tor", "te"], "estate": ["e", "st\u00e0", "te"], "gridar": ["gri", "dar"], "florida": ["fl\u00f2", "ri", "da"], "estati": ["e", "st\u00e0", "ti"], "impugnavano": ["im", "pu", "gna", "va", "no"], "riguarda": ["ri", "guar", "da"], "calvi": ["c\u00e0l", "vi"], "scricchioli": ["scric", "chio", "li"], "carico": ["c\u00e0", "ri", "co"], "calve": ["c\u00e0l", "ve"], "cielo": ["ci\u00e8", "lo"], "pergola": ["p\u00e8r", "go", "la"], "stasera": ["sta", "s\u00e9", "ra"], "suono": ["su\u00f2", "no"], "suona": ["suo", "na"], "zolla": ["z\u00f2l", "la"], "equorea": ["e", "quo", "re", "a"], "scendendo": ["scen", "den", "do"], "invase": ["in", "va", "se"], "carriera": ["car", "ri\u00e8", "ra"], "bandiere": ["ban", "die", "re"], "strosce": ["stro", "sce"], "caldo": ["c\u00e0l", "do"], "abbatte": ["ab", "bat", "te"], "abbatti": ["ab", "bat", "ti"], "eucalipto": ["eu", "ca", "l\u00ecp", "to"], "stringere": ["str\u00ecn", "ge", "re"], "mesi": ["me", "si"], "tonfo": ["t\u00f3n", "fo"], "lumi": ["lu", "mi"], "sbarbaro": ["sbar", "ba", "ro"], "bottiglia": ["bot", "t\u00ec", "glia"], "arco": ["\u00e0r", "co"], "sorvolano": ["sor", "vo", "la", "no"], "salse": ["s\u00e0l", "se"], "rada": ["r\u00e0", "da"], "germogli": ["ger", "m\u00f3", "gli"], "vera": ["ve", "ra"], "padre": ["p\u00e0", "dre"], "fiamma": ["fi\u00e0m", "ma"], "plaga": ["pl\u00e0", "ga"], "tremano": ["tre", "ma", "no"], "strani": ["stra", "ni"], "fittizia": ["fit", "ti", "zia"], "codesto": ["co", "de", "sto"], "idillio": ["i", "d\u00ecl", "lio"], "codesti": ["co", "de", "sti"], "divelge": ["di", "vel", "ge"], "opache": ["o", "pa", "che"], "cigolio": ["ci", "go", "lio"], "esiti": ["e", "si", "ti"], "tumide": ["tu", "mi", "de"], "compongono": ["com", "pon", "go", "no"], "nostra": ["n\u00f2", "stra"], "viti": ["v\u00ec", "ti"], "nostre": ["n\u00f2", "stre"], "nostri": ["n\u00f2", "stri"], "vita": ["v\u00ec", "ta"], "ricade": ["ri", "ca", "de"], "vite": ["v\u00ec", "te"], "nostro": ["n\u00f2", "stro"], "trama": ["tr\u00e0", "ma"], "venti": ["v\u00e9n", "ti"], "vento": ["v\u00e8n", "to"], "canto": ["c\u00e0n", "to"], "disvela": ["di", "sve", "la"], "affolta": ["af", "fol", "ta"], "elogio": ["e", "l\u00f2", "gio"], ",": ["v\u00ecr", "go", "la"], "alcuno": ["al", "c\u00f9", "no"], "fruste": ["fru", "ste"], "falbe": ["fal", "be"], "sghembe": ["sghem", "be"], "frusto": ["fru", "sto"], "spicciare": ["spic", "cia", "re"], "fil": ["fil"], "incappati": ["in", "cap", "pa", "ti"], "trema": ["tre", "ma"], "et\u00e0": ["e", "t\u00e0"], "rinchiude": ["rin", "chiu", "de"], "tremi": ["tre", "mi"], "fondono": ["fon", "do", "no"], "lento": ["l\u00e8n", "to"], "traccia": ["tr\u00e0c", "cia"], "lenti": ["len", "ti"], "tornano": ["tor", "na", "no"], "lente": ["l\u00e8n", "te"], "lenta": ["len", "ta"], "fortilizi": ["for", "ti", "l\u00ec", "zi"], "dipende": ["di", "pen", "de"], "croco": ["cro", "co"], "vetrate": ["ve", "tra", "te"], "tedio": ["t\u00e8", "dio"], "giusta": ["gi\u00f9", "sta"], "l": ["l"], "pazzi": ["p\u00e0z", "zi"], "luce": ["l\u00f9", "ce"], "aguzzi": ["a", "g\u00f9z", "zi"], "roccioso": ["roc", "ci\u00f2", "so"], "incauto": ["in", "cau", "to"], "intacca": ["in", "tac", "ca"], "muovono": ["muo", "vo", "no"], "luci": ["lu", "ci"], "eminenze": ["e", "mi", "nen", "ze"], "erto": ["\u00e8r", "to"], "giallino": ["gial", "li", "no"], "sporge": ["spor", "ge"], "grovigli": ["gro", "vi", "gli"], "diana": ["dia", "na"], "angolo": ["\u00e0n", "go", "lo"], "potevo": ["po", "te", "vo"], "distacco": ["dis", "t\u00e0c", "co"], "cos\u00ec": ["co", "s\u00ec"], "giurano": ["giu", "ra", "no"], "segnale": ["se", "gn\u00e0", "le"], "abbaglia": ["ab", "ba", "glia"], "temere": ["te", "m\u00e9", "re"], "sembrano": ["sem", "bra", "no"], "essenziale": ["es", "sen", "zi\u00e0", "le"], "tolto": ["tol", "to"], "figliuolo": ["fi", "gliuo", "lo"], "forte": ["f\u00f2r", "te"], "rotola": ["ro", "to", "la"], "pendono": ["pen", "do", "no"], "bruciata": ["bru", "ci\u00e0", "ta"], "discolora": ["di", "sco", "lo", "ra"], "riaffluir": ["riaf", "flu", "ir"], "groppi": ["gr\u00f2p", "pi"], "appartiene": ["ap", "par", "tie", "ne"], "rendono": ["ren", "do", "no"], "groppo": ["gr\u00f2p", "po"], "scemato": ["sce", "ma", "to"], "mutilata": ["mu", "ti", "la", "ta"], "discorrevano": ["di", "scor", "re", "va", "no"], "chiari": ["chia", "ri"], "chiaro": ["chi\u00e0", "ro"], "randage": ["ran", "d\u00e0", "ge"], "chiara": ["chi\u00e0", "ra"], "muore": ["muo", "re"], "passata": ["pas", "s\u00e0", "ta"], "chiare": ["chia", "re"], "solco": ["s\u00f3l", "co"], "isole": ["i", "so", "le"], "aperta": ["a", "p\u00e9r", "ta"], "ancorate": ["an", "co", "ra", "te"], "assidui": ["as", "si", "dui"], "vivido": ["v\u00ec", "vi", "do"], "pesanti": ["pe", "san", "ti"], "assidua": ["as", "si", "du", "a"], "viluppo": ["vi", "lup", "po"], "tuoi": ["tu", "\u00f2", "i"], "vivere": ["v\u00ec", "ve", "re"], "agri": ["a", "gri"], "pomeriggio": ["Pn", "w m Linkppomeriggi"], "movimenti": ["mo", "vi", "men", "ti"], "afflosciano": ["af", "flo", "scia", "no"], "lega": ["l\u00e9", "ga"], "seppellito": ["sep", "pel", "li", "to"], "upupa": ["\u00f9", "pu", "pa"], "sorelle": ["so", "rel", "le"], "sbocco": ["sb\u00f3c", "co"], "cedui": ["c\u00e8", "du", "i"], "ragione": ["ra", "gi\u00f3", "ne"], "compita": ["com", "p\u00ec", "ta"], "perdute": ["per", "d\u00f9", "te"], "mattoni": ["mat", "t\u00f3", "ni"], "perduto": ["per", "d\u00f9", "to"], "serve": ["ser", "ve"], "alberi": ["al", "be", "ri"], "avanza": ["a", "van", "za"], "albero": ["\u00e0l", "be", "ro"], "primavere": ["pri", "ma", "ve", "re"], "avanzi": ["a", "v\u00e0n", "zi"], "mattine": ["mat", "t\u00ec", "ne"], "chiarit\u00e0": ["chia", "ri", "t\u00e0"], "abbandonati": ["ab", "ban", "do", "n\u00e0", "ti"], "anguilla": ["an", "gu\u00ecl", "la"], "abbandonato": ["ab", "ban", "do", "n\u00e0", "to"], "aereo": ["a", "\u00e8", "re", "o"], "immutata": ["im", "mu", "t\u00e0", "ta"], "tonaca": ["to", "na", "ca"], "bulicame": ["bu", "li", "ca", "me"], "mendicante": ["men", "di", "c\u00e0n", "te"], "prega": ["pre", "ga"], "chioma": ["chio", "ma"], "ripartirai": ["ri", "par", "ti", "ra", "i"], "ilari": ["i", "la", "ri"], "ilare": ["i", "la", "re"], "sventolio": ["sven", "to", "lio"], "corno": ["c\u00f2r", "no"], "corni": ["cor", "ni"], "altro": ["\u00e0l", "tro"], "contente": ["con", "t\u00e8n", "te"], "imbuti": ["im", "b\u00f9", "ti"], "tratti": ["trat", "ti"], "pallido": ["p\u00e0l", "li", "do"], "spiaggia": ["spi\u00e0g", "gia"], "pallide": ["p\u00e0l", "li", "de"], "vastit\u00e0": ["va", "sti", "t\u00e0"], "greto": ["gr\u00e8", "to"], "altri": ["\u00e0l", "tri"], "-": [""], "scotere": ["sco", "te", "re"], "protende": ["pro", "ten", "de"], "sentirmi": ["sen", "tir", "mi"], "osservare": ["os", "ser", "v\u00e0", "re"], "aspetti": ["a", "sp\u00e8t", "ti"], "tradire": ["tra", "d\u00ec", "re"], "bruci": ["bru", "ci"], "oltre": ["\u00f3l", "tre"], "ignote": ["i", "gn\u00f2", "te"], "aspetto": ["a", "sp\u00e8t", "to"], "aspetta": ["a", "spet", "ta"], "ignoti": ["i", "gn\u00f2", "ti"], "disagio": ["di", "s\u00e0", "gio"], "magro": ["m\u00e0", "gro"], "erano": ["e", "ra", "no"], "steso": ["ste", "so"], "salmastri": ["sal", "ma", "stri"], "grava": ["gra", "va"], "ripari": ["ri", "pa", "ri"], "talvolta": ["tal", "v\u00f2l", "ta"], "alare": ["a", "l\u00e0", "re"], "estenua": ["e", "ste", "nua"], "archetti": ["ar", "chet", "ti"], "hanno": ["han", "no"], "sommo": ["s\u00f3m", "mo"], "m": ["m"], "groviglio": ["gro", "v\u00ec", "glio"], "mostrano": ["mo", "stra", "no"], "turgeva": ["tur", "ge", "va"], "cenno": ["c\u00e9n", "no"], "racchiusi": ["rac", "chiu", "si"], "lancia": ["l\u00e0n", "cia"], "colora": ["co", "lo", "ra"], "disbrogliare": ["di", "sbro", "glia", "re"], "colore": ["co", "l\u00f3", "re"], "colori": ["co", "l\u00f3", "ri"], "vicine": ["vi", "ci", "ne"], "inesorabile": ["i", "ne", "so", "r\u00e0", "bi", "le"], "sentiva": ["sen", "ti", "va"], "parano": ["pa", "ra", "no"], "arresta": ["ar", "re", "sta"], "alighe": ["a", "li", "ghe"], "affisare": ["af", "fi", "sa", "re"], "muover": ["muo", "ver"], "chiam\u00f2": ["chia", "m\u00f2"], "sbatti": ["sbat", "ti"], "gioia": ["gi\u00f2", "ia"], "stanza": ["st\u00e0n", "za"], "meno": ["m\u00e9", "no"], "pegno": ["p\u00e8", "gno"], "cocci": ["c\u00f2c", "ci"], "sommerge": ["som", "mer", "ge"], "flauto": ["fl\u00e0u", "to"], "pareva": ["pa", "re", "va"], "sottile": ["sot", "t\u00ec", "le"], "di": ["di"], "uscito": ["u", "sci", "to"], "giovinezza": ["gio", "vi", "n\u00e9z", "za"], "parlotta": ["par", "lot", "ta"], "gitto": ["git", "to"], "svetta": ["svet", "ta"], "stornellano": ["stor", "nel", "la", "no"], "intorno": ["in", "t\u00f3r", "no"], "aroma": ["a", "r\u00f2", "ma"], "impaura": ["im", "pau", "ra"], "vestiti": ["ve", "st\u00ec", "ti"], "conche": ["c\u00f2n", "che"], "strapazza": ["stra", "paz", "za"], "ubriaco": ["u", "bri", "\u00e0", "co"], "alzi": ["al", "zi"], "giovinetta": ["gio", "vi", "net", "ta"], "seppia": ["s\u00e8p", "pia"], "labile": ["l\u00e0", "bi", "le"], "palvesi": ["pal", "ve", "si"], "godi": ["go", "di"], "plausibili": ["plau", "si", "bi", "li"], "ronzanti": ["ron", "zan", "ti"], "anzi": ["\u00e0n", "zi"], "ordine": ["\u00f3r", "di", "ne"], "labili": ["l\u00e0", "bi", "li"], "vedremo": ["ve", "dre", "mo"], "incantesimo": ["in", "can", "t\u00e9", "si", "mo"], "febbre": ["f\u00e8b", "bre"], "cerca": ["c\u00e9r", "ca"], "guerra": ["gu\u00e8r", "ra"], "udivo": ["u", "di", "vo"], "attesa": ["at", "t\u00e8", "sa"], "diranno": ["di", "ran", "no"], "inno": ["\u00ecn", "no"], "atteso": ["at", "t\u00e9", "so"], "disgiungersi": ["di", "sgi", "un", "ger", "si"], "stampa": ["st\u00e0m", "pa"], "sillaba": ["s\u00ecl", "la", "ba"], "pipistrelli": ["pi", "pi", "str\u00e8l", "li"], "renda": ["ren", "da"], "sorta": ["s\u00f2r", "ta"], "rendo": ["ren", "do"], "riassorbe": ["rias", "sor", "be"], "pinastri": ["pi", "na", "stri"], "spaura": ["spau", "ra"], "imbatti": ["im", "bat", "ti"], "ingorga": ["in", "gor", "ga"], "lacera": ["la", "ce", "ra"], "spaccato": ["spac", "c\u00e0", "to"], "regge": ["reg", "ge"], "pensieri": ["pen", "si\u00e9", "ri"], "cicala": ["ci", "c\u00e0", "la"], "divinit\u00e0": ["di", "vi", "ni", "t\u00e0"], "chiami": ["chia", "mi"], "estroso": ["e", "str\u00f3", "so"], "credo": ["cr\u00e8", "do"], "natura": ["na", "t\u00f9", "ra"], "tendono": ["ten", "do", "no"], "estrosi": ["e", "stro", "si"], "crede": ["cre", "de"], "ammonimento": ["am", "mo", "ni", "men", "to"], "anche": ["\u00e0n", "che"], "videro": ["vi", "de", "ro"], "d\u00e0": ["d\u00e0"], "affida": ["af", "fi", "da"], "futuro": ["fu", "t\u00f9", "ro"], "mozzi": ["moz", "zi"], "affidi": ["af", "fi", "di"], "fremer": ["fre", "mer"], "conca": ["con", "ca"], "terreno": ["ter", "r\u00e8", "no"], "questa": ["qu\u00e9", "sta"], "schiari": ["schia", "ri"], "urlo": ["\u00f9r", "lo"], "questo": ["qu\u00e9", "sto"], "questi": ["qu\u00e9", "sti"], "orto": ["\u00f2r", "to"], "una": ["\u00f9", "na"], "fluttuanti": ["flut", "tua", "n", "ti"], "alz\u00f2": ["al", "z\u00f2"], "orti": ["or", "ti"], "decisa": ["de", "c\u00ec", "sa"], "coi": ["coi"], "com": ["com"], "col": ["col"], "uno": ["\u00f9", "no"], "lanterna": ["lan", "t\u00e8r", "na"], "pianto": ["pi\u00e0n", "to"], "insinua": ["in", "si", "nua"], "instabile": ["in", "st\u00e0", "bi", "le"], "pianta": ["pi\u00e0n", "ta"], "guardarle": ["guar", "dar", "le"], "piante": ["pian", "te"], "arsenio": ["ar", "se", "nio"], "grigia": ["gr\u00ec", "gia"], "portano": ["por", "ta", "no"], "grigio": ["gr\u00ec", "gio"], "lettere": ["l\u00e8t", "te", "re"], "sedili": ["se", "di", "li"], "collinette": ["col", "li", "net", "te"], "fra": ["fra"], "gazzarre": ["gaz", "zar", "re"], "immobili": ["im", "mo", "bi", "li"], "fondevano": ["fon", "de", "va", "no"], ".": ["."], "torpore": ["tor", "p\u00f3", "re"], "ripiglia": ["ri", "pi", "glia"], "petto": ["p\u00e8t", "to"], "seguita": ["se", "gui", "ta"], "scenda": ["scen", "da"], "sappiamo": ["sap", "pia", "mo"], "alberghi": ["al", "b\u00e9r", "ghi"], "bava": ["b\u00e0", "va"], "gemme": ["g\u00e9m", "me"], "pezzi": ["p\u00e8z", "zi"], "ascoltami": ["a", "scol", "ta", "mi"], "pezzo": ["p\u00e8z", "zo"], "dava": ["da", "va"], "dinanzi": ["di", "n\u00e0n", "zi"], "arremba": ["ar", "rem", "ba"], "aprire": ["a", "pr\u00ec", "re"], "perso": ["per", "so"], "socchiusi": ["soc", "chiu", "si"], "arsiccio": ["ar", "sic", "cio"], "possessi": ["pos", "ses", "si"], "avrei": ["a", "vrei"], "matrigna": ["ma", "tri", "gna"], "n": ["n"], "remi": ["re", "mi"], "forse": ["f\u00f3r", "se"], "sapore": ["sa", "p\u00f3", "re"], "remo": ["re", "mo"], "delle": ["del", "le"], "adolescente": ["a", "do", "le", "sc\u00e8n", "te"], "frusci": ["fru", "sci"], "della": ["d\u00e9l", "la"], "ritorni": ["ri", "tor", "ni"], "cane": ["c\u00e0", "ne"], "stagnole": ["sta", "gno", "le"], "indietro": ["in", "di\u00e8", "tro"], "linguaggio": ["lin", "gu\u00e0g", "gio"], "scavate": ["sca", "va", "te"], "ii": ["ii"], "distesi": ["di", "ste", "si"], "il": ["il"], "io": ["\u00ec", "o"], "in": ["in"], "farsi": ["f\u00e0r", "si"], "ogni": ["\u00f3", "gni"], "infranta": ["in", "fr\u00e0n", "ta"], "quand": ["quan", "d"], "grandiosa": ["gran", "di\u00f3", "sa"], "gremite": ["gre", "mi", "te"], "belle": ["b\u00e8l", "le"], "ingialliva": ["in", "gial", "li", "va"], "bella": ["b\u00e8l", "la"], "siccome": ["sic", "c\u00f3 me"], "caffe": ["caf", "fe"], "memorie": ["me", "mo", "ri", "e"], "memoria": ["me", "m\u00f2", "ria"], "annuvolano": ["an", "nu", "vo", "la", "no"], "manchi": ["man", "chi"], "ella": ["\u00e9l", "la"], "aduna": ["a", "du", "na"], "scorta": ["sc\u00f2r", "ta"], "traboccher\u00e0": ["tra", "boc", "che", "r\u00e0"], "fluire": ["flu", "\u00ec", "re"], "passato": ["pas", "s\u00e0", "to"], "campi": ["c\u00e0m", "pi"], "scordai": ["scor", "da", "i"], "castagnette": ["ca", "sta", "gnet", "te"], "mio": ["m\u00ec", "o"], "chinavo": ["chi", "na", "vo"], "intendi": ["in", "ten", "di"], "capo": ["c\u00e0", "po"], "schiocchi": ["schioc", "chi"], "cormorano": ["cor", "mo", "ra", "no"], "aggotti": ["ag", "got", "ti"], "garbugli": ["gar", "bu", "gli"], "avvolge": ["av", "vol", "ge"], "divalla": ["di", "val", "la"], "mie": ["m\u00ec", "e"], "svelata": ["sve", "la", "ta"], "muoviamo": ["muo", "via", "mo"], "ruggine": ["r\u00f9g", "gi", "ne"], "amare": ["a", "m\u00e0", "re"], "sarcofaghi": ["sar", "co", "fa", "ghi"], "disegno": ["di", "s\u00e9", "gno"], "riappare": ["riap", "pa", "re"], "strepito": ["str\u00e8", "pi", "to"], "hai": ["ha", "i"], "han": ["han"], "agile": ["\u00e0", "gi", "le"], "strepita": ["stre", "pi", "ta"], "schiaccia": ["schiac", "cia"], "scorgete": ["scor", "ge", "te"], "vuoto": ["vu\u00f2", "to"], "risovviene": ["ri", "sov", "vie", "ne"], "guscio": ["g\u00f9", "scio"], "vuote": ["vuo", "te"], "dirocca": ["di", "roc", "ca"], "scoccanti": ["scoc", "can", "ti"], "ghiaccio": ["ghi\u00e0c", "cio"], "effigie": ["ef", "f\u00ec", "gie"], "scatti": ["scat", "ti"], "reami": ["re", "a", "mi"], "sortiremo": ["sor", "ti", "re", "mo"], "scatta": ["scat", "ta"], "raggiorna": ["rag", "gior", "na"], "ignara": ["i", "gn\u00e0", "ra"], "annosi": ["an", "no", "si"], "addensa": ["ad", "den", "sa"], "nudi": ["nu", "di"], "femmine": ["f\u00e9m", "mi", "ne"], "guardati": ["guar", "da", "ti"], "rapirti": ["ra", "pir", "ti"], "fugace": ["fu", "g\u00e0", "ce"], "sparsa": ["spar", "sa"], "sparse": ["spar", "se"], "pulsava": ["pul", "sa", "va"], "baccanale": ["bac", "ca", "na", "le"], "sparsi": ["spar", "si"], "porgeste": ["por", "ge", "ste"], "qualche": ["qualche"], "spersa": ["sper", "sa"], "parli": ["par", "li"], "sperso": ["sper", "so"], "lass\u00f9": ["las", "s\u00f9"], "anella": ["a", "nel", "la"], "aridi": ["a", "ri", "di"], "fissi": ["f\u00ecs", "si"], "arido": ["a", "ri", "do"], "tolda": ["t\u00f2l", "da"], "salir": ["sa", "lir"], "anelli": ["a", "n\u00e8l", "li"], "arida": ["a", "ri", "da"], "mangiati": ["man", "gi\u00e0", "ti"], "nevi": ["ne", "vi"], "aride": ["a", "ri", "de"], "vaganti": ["va", "gan", "ti"], "cede": ["ce", "de"], "silenzi": ["si", "l\u00e8n", "zi"], "stinte": ["stin", "te"], "messaggeri": ["mes", "sag", "g\u00e8", "ri"], "valmorbia": ["val", "mor", "bia"], "astratti": ["a", "str\u00e0t", "ti"], "vede": ["ve", "de"], "strade": ["str\u00e0", "de"], "carta": ["Pn", "w f sing Linkpcarte"], "strada": ["str\u00e0", "da"], "vedi": ["ve", "di"], "ronzio": ["ron", "z\u00ec", "o"], "dolce": ["d\u00f3l", "ce"], "dolci": ["d\u00f3l", "ce"], "cadr\u00e0": ["ca", "dr\u00e0"], "ubriacato": ["u", "bria", "ca", "to"], "lampi": ["lam", "pi"], "braccia": ["br\u00e0c", "cia"], "trombe": ["trom", "be"], "infolta": ["in", "fol", "ta"], "naufragio": ["nau", "fr\u00e0", "gio"], "campagna": ["cam", "p\u00e0", "gna"], "o": ["o"], "azzurra": ["az", "z\u00f9r", "ra"], "anima": ["\u00e0", "ni", "ma"], "anime": ["a", "ni", "me"], "tristezza": ["tri", "st\u00e9z", "za"], "tamerici": ["ta", "me", "ri", "ci"], "animi": ["\u00e0", "ni", "mi"], "vaneggiamento": ["va", "neg", "gia", "men", "to"], "alga": ["\u00e0l", "ga"], "ritornare": ["ri", "tor", "n\u00e0", "re"], "azzurro": ["az", "z\u00f9r", "ro"], "animo": ["\u00e0", "ni", "mo"], "opposto": ["op", "p\u00f3", "sto"], "specchia": ["spec", "chia"], "fumea": ["fu", "m\u00e8", "a"], "levit\u00e0": ["le", "vi", "t\u00e0"], "umana": ["u", "ma", "na"], "umano": ["u", "m\u00e0", "no"], "specchio": ["sp\u00e8c", "chio"], "umani": ["u", "ma", "ni"], "scalcinato": ["scal", "ci", "na", "to"], "meriggiare": ["me", "rig", "gia", "re"], "ululo": ["u", "lu", "lo"], "andando": ["an", "dan", "do"], "voce": ["v\u00f2", "ce"], "doveva": ["do", "ve", "va"], "rotta": ["r\u00f2t", "ta"], "n\u00e9": ["n\u00e9"], "accordi": ["ac", "c\u00f2r", "di"], "accordo": ["ac", "c\u00f2r", "do"], "greggi": ["gr\u00e9g", "gi"], "accorda": ["ac", "cor", "da"], "accordare": ["ac", "cor", "d\u00e0", "re"], "cedere": ["c\u00e8", "de", "re"], "cespo": ["c\u00e9", "spo"], "limpida": ["lim", "pi", "da"], "vostro": ["v\u00f2", "stro"], "vigneti": ["vi", "gn\u00e9", "ti"], "svanire": ["sva", "n\u00ec", "re"], "spunta": ["spun", "ta"], "verde": ["v\u00e9r", "de"], "tinte": ["tin", "te"], "diventare": ["di", "ven", "t\u00e0", "re"], "crogiuolo": ["cro", "giu\u00f2", "lo"], "solarit\u00e0": ["so", "la", "ri", "t\u00e0"], "greppo": ["gr\u00e9p", "po"], "tinto": ["tin", "to"], "bamb\u00f9": ["bam", "b\u00f9"], "spumeggi": ["spu", "meg", "gi"], "vivi": ["vi", "vi"], "pesi": ["pe", "si"], "polsi": ["pol", "si"], "vivo": ["v\u00ec", "vo"], "peso": ["p\u00e9", "so"], "affondava": ["af", "fon", "da", "va"], "fermo": ["f\u00e9r", "mo"], "pagina": ["p\u00e0", "gi", "na"], "minuscole": ["mi", "n\u00f9", "sco", "le"], "atto": ["\u00e0t", "to"], "tenebra": ["t\u00e8", "ne", "bra"], "guglie": ["g\u00f9", "glie"], "annera": ["an", "ne", "ra"], "ferma": ["f\u00e8r", "ma"], "atti": ["\u00e0t", "ti"], "fisso": ["f\u00ecs", "so"], "smorza": ["smor", "za"], "febbraio": ["feb", "br\u00e0", "io"], "stortura": ["stor", "t\u00f9", "ra"], "allontana": ["al", "lon", "ta", "na"], "maglie": ["m\u00e0", "glie"], "maglia": ["m\u00e0", "glia"], "spogli": ["spo", "gli"], "subbuglio": ["sub", "bu", "glio"], "strapparsi": ["strap", "par", "si"], "scritto": ["scr\u00ect", "to"], "sciame": ["sci\u00e0", "me"], "vista": ["v\u00ec", "sta"], "teso": ["t\u00e9", "so"], "tarda": ["tar", "da"], "viste": ["vi", "ste"], "ritto": ["r\u00ect", "to"], "leggeva": ["leg", "ge", "va"], "stramazzato": ["stra", "maz", "za", "to"], "tardo": ["tar", "do"], "visto": ["v\u00ec", "sto"], "tardi": ["t\u00e0r", "di"], "gi\u00f9": ["gi\u00f9"], "gi\u00e0": ["gi\u00e0"], "ormai": ["or", "m\u00e0i"], "strappato": ["strap", "p\u00e0", "to"], "anello": ["a", "n\u00e8l", "lo"], "esplora": ["e", "splo", "ra"], "dubbiezza": ["dub", "bi\u00e9z", "za"], "stancate": ["stan", "ca", "te"], "cristiano": ["cri", "sti\u00e0", "no"], "lavato": ["la", "va", "to"], "profila": ["pro", "fi", "la"], "acque": ["\u00e0c", "que"], "palma": ["p\u00e0l", "ma"], "chiuse": ["chi", "\u00f9", "se"], "acqua": ["\u00e0c", "qua"], "chiusi": ["chi", "\u00f9", "si"], "egual": ["e", "gual"], "invecchiato": ["in", "vec", "chia", "to"], "sbaglio": ["sb\u00e0", "glio"], "chiuso": ["chi\u00f9", "so"], "sciami": ["sci\u00e0", "mi"], "figge": ["fig", "ge"], "accosto": ["ac", "co", "sto"], "recide": ["re", "ci", "de"], "universale": ["u", "ni", "ver", "s\u00e0", "le"], "pinete": ["pi", "ne", "te"], "ragnatele": ["ra", "gna", "te", "le"], "sfiora": ["sfio", "ra"], "serberemo": ["ser", "be", "re", "mo"], "stupita": ["stu", "pi", "ta"], "volli": ["vol", "li"], "raggi": ["rag", "gi"], "afoso": ["a", "f\u00f3", "so"], "finge": ["fin", "ge"], "osa": ["o", "sa"], "sega": ["s\u00e9", "ga"], "afosa": ["a", "fo", "sa"], "sanno": ["san", "no"], "inerte": ["i", "n\u00e8r", "te"], "torno": ["tor", "no"], "torna": ["tor", "na"], "seguitare": ["se", "gui", "t\u00e0", "re"], "addurr\u00e0": ["ad", "dur", "r\u00e0"], "quasi": ["qu\u00e0", "si"], "indifferenza": ["in", "dif", "fe", "r\u00e8n", "za"], "scialbatura": ["scial", "ba", "tu", "ra"], "dilunganti": ["di", "lun", "gan", "ti"], "piega": ["pi\u00e8", "ga"], "anni": ["an", "ni"], "risacca": ["ri", "s\u00e0c", "ca"], "minuti": ["mi", "n\u00f9", "ti"], "minuto": ["mi", "n\u00f9", "to"], "rovina": ["ro", "v\u00ec", "na"], "trarre": ["tr\u00e0r", "re"], "sfuma": ["sfu", "ma"], "affollato": ["af", "fol", "l\u00e0", "to"], "parvenza": ["par", "v\u00e8n", "za"], "passo": ["p\u00e0s", "so"], "scabro": ["sc\u00e0", "bro"], "carte": ["c\u00e0r", "te"], "spiccarla": ["spic", "car", "la"], "svelte": ["svel", "te"], "passante": ["pas", "s\u00e0n", "te"], "cose": ["c\u00f2", "se"], "treno": ["tr\u00e8", "no"], "torrente": ["tor", "r\u00e8n", "te"], "cosa": ["c\u00f2", "sa"], "mi": ["mi"], "bracci": ["br\u00e0c", "ci"], "laggi\u00f9": ["lag", "gi\u00f9"], "parranno": ["par", "ran", "no"], "sordo": ["s\u00f2r", "do"], "sorda": ["sor", "da"], "repente": ["re", "pen", "te"], "celestino": ["ce", "le", "sti", "no"], "spiro": ["spi", "ro"], "spire": ["spi", "re"], "convulsa": ["con", "vu", "lsa"], "orda": ["\u00f2r", "da"], "lampo": ["l\u00e0m", "po"], "soffocati": ["sof", "fo", "ca", "ti"], "soffocate": ["sof", "fo", "ca", "te"], "soffocata": ["sof", "fo", "ca", "ta"], "allegrezza": ["al", "le", "gr\u00e9z", "za"], "tocchi": ["toc", "chi"], "uguali": ["u", "gu\u00e0", "li"], "potessi": ["po", "tes", "si"], "tocche": ["toc", "che"], "rinascere": ["ri", "na", "sce", "re"], "eldoradi": ["el", "do", "ra", "di"], "gorgo": ["gor", "go"], "negli": ["ne", "gli"], "affioca": ["af", "fio", "ca"], "alto": ["\u00e0l", "to"], "arguti": ["ar", "gu", "ti"], "alti": ["\u00e0l", "ti"], "bordo": ["b\u00f3r", "do"], "alte": ["\u00e0l", "te"], "alleghi": ["al", "le", "ghi"], "alta": ["\u00e0l", "ta"], "cerulo": ["ce", "ru", "lo"], "svuotarmi": ["svuo", "tar", "mi"], "tremanti": ["tre", "man", "ti"], "moccoli": ["moc", "co", "li"], "veduti": ["ve", "du", "ti"], "bolliva": ["bol", "li", "va"], "acquiccia": ["ac", "quic", "cia"], "solfo": ["sol", "fo"], "astrale": ["a", "stra", "le"], "indicibile": ["in", "di", "c\u00ec", "bi", "le"], "schiude": ["schiu", "de"], "spietata": ["spie", "ta", "ta"], "selve": ["sel", "ve"], "sovverta": ["sov", "ver", "ta"], "ampio": ["\u00e0m", "pio"], "dorsuta": ["dor", "su", "ta"], "prova": ["pr\u00f2", "va"], "cavallo": ["Pn", "w m sing Tabscavallocavallicavallacavalle"], "provi": ["pro", "vi"], "cavalli": ["ca", "val", "li"], "vampa": ["vam", "pa"], "alba": ["\u00e0l", "ba"], "usata": ["u", "sa", "ta"], "piana": ["pia", "na"], "lordura": ["lor", "d\u00f9", "ra"], "spiazzi": ["spiaz", "zi"], "smorte": ["sm\u00f2r", "te"], "usati": ["u", "sa", "ti"], "addoppia": ["ad", "dop", "pia"], "bige": ["bi", "ge"], "sommerse": ["som", "mer", "se"], "sommersa": ["som", "mer", "sa"], "certezza": ["cer", "t\u00e9z", "za"], "apparenze": ["ap", "pa", "ren", "ze"], "sommersi": ["som", "mer", "si"], "volont\u00e0": ["vo", "lon", "t\u00e0"], "dov\u00e9": ["do", "v\u00e9"], "incosciente": ["in", "co", "scien", "te"], "libera": ["l\u00ec", "be", "ra"], "discopriva": ["di", "sco", "pri", "va"], "sponde": ["spon", "de"], "brucer\u00e0": ["bru", "ce", "r\u00e0"], "nascevano": ["na", "sce", "va", "no"], "vagabondari": ["va", "ga", "bon", "da", "ri"], "vallo": ["v\u00e0l", "lo"], "valli": ["val", "li"], "invest\u00ec": ["in", "ve", "st\u00ec"], "valle": ["v\u00e0l", "le"], "dirama": ["di", "ra", "ma"], "strepeanti": ["stre", "pe", "an", "ti"], "ferro": ["f\u00e8r", "ro"], "cupidige": ["cu", "pi", "di", "ge"], "bollore": ["bol", "lo", "re"], "s\u00e9": ["s\u00e9"], "scoccare": ["scoc", "c\u00e0", "re"], "s\u00ec": ["s\u00ec"], "avvede": ["av", "ve", "de"], "esigli": ["e", "si", "gli"], "foce": ["f\u00f3", "ce"], "fronda": ["fr\u00f2n", "da"], "buffi": ["b\u00f9f", "fi"], "ciottolo": ["ci\u00f2t", "to", "lo"], "globi": ["glo", "bi"], "subisser\u00f2": ["su", "bis", "se", "r\u00f2"], "digradano": ["di", "gra", "da", "no"], "lucente": ["lu", "cen", "te"], "scroll\u00f2": ["scrol", "l\u00f2"], "atteggia": ["at", "teg", "gia"], "gnomo": ["gno", "mo"], "toccato": ["toc", "ca", "to"], "giungeva": ["giun", "ge", "va"], "buio": ["b\u00f9", "io"], "scivoler\u00e0": ["sci", "vo", "le", "r\u00e0"], "recente": ["re", "c\u00e8n", "te"], "lamentosa": ["la", "men", "to", "sa"], "prode": ["pr\u00f2", "de"], "per\u00f2": ["pe", "r\u00f2"], "pura": ["pu", "ra"], "agave": ["a", "ga", "ve"], "ritornavamo": ["ri", "tor", "na", "va", "mo"], "pure": ["p\u00f9", "re"], "feluche": ["fe", "lu", "che"], "puro": ["p\u00f9", "ro"], "infruttuosi": ["in", "frut", "tu\u00f2", "si"], "lidi": ["li", "di"], "fissit\u00e0": ["fis", "si", "t\u00e0"], "informe": ["in", "for", "me"], "chiaria": ["chia", "ria"], "sciogli": ["scio", "gli"], "azzurri": ["az", "z\u00f9r", "ri"], "dato": ["d\u00e0", "to"], "accanto": ["ac", "c\u00e0n", "to"], "dorsi": ["dor", "si"], "mai": ["m\u00e0", "i"], "leva": ["l\u00e8", "va"], "dove": ["d\u00f3", "ve"], "occaso": ["oc", "c\u00e0", "so"], "voci": ["vo", "ci"], "lazzi": ["laz", "zi"], "crepe": ["cre", "pe"], "incomposta": ["in", "com", "po", "sta"], "effigiata": ["ef", "fi", "gia", "ta"], "giardino": ["giar", "d\u00ec", "no"], "su": ["su"], "investe": ["in", "ve", "ste"], "foglia": ["f\u00f2", "glia"], "strozzata": ["stroz", "za", "ta"], "si": ["si"], "raccolto": ["rac", "c\u00f2l", "to"], "so": ["so"], "rovente": ["ro", "v\u00e8n", "te"], "sa": ["sa"], "orrore": ["or", "r\u00f3", "re"], "tali": ["ta", "li"], "se": ["se serpentem", ""], "strozzato": ["stroz", "za", "to"], "vostri": ["vo", "stri"], "pavoncella": ["pa", "von", "cel", "la"], "muretto": ["mu", "ret", "to"], "umane": ["u", "ma", "ne"], "rimpiangere": ["rim", "pi\u00e0n", "ge", "re"], "piede": ["pi\u00e8", "de"], "piove": ["pio", "ve"], "sfugge": ["sfug", "ge"], "mettono": ["met", "to", "no"], "squadri": ["squa", "dri"], "incorrotto": ["in", "cor", "rot", "to"], "legge": ["l\u00e9g", "ge"], "forma": ["Pn", "w f Linkpforme"], "ospitale": ["o", "spi", "t\u00e0", "le"], "forme": ["for", "me"], "deriva": ["de", "r\u00ec", "va"], "poesie": ["po", "e", "s\u00ec", "e"], "chiude": ["chiu", "de"], "carriole": ["car", "rio", "le"], "frego": ["fre", "go"], "inquieta": ["in", "qui\u00e8", "ta"], "bocche": ["boc", "che"], "musica": ["m\u00f9", "si", "ca"], "inquieto": ["in", "qui\u00e8", "to"], "tramontana": ["tra", "mon", "t\u00e0", "na"], "limbo": ["l\u00ecm", "bo"], "non": ["non"], "marzo": ["m\u00e0r", "zo"], "noi": ["noi"], "perde": ["per", "de"], "perda": ["per", "da"], "sorriso": ["sor", "r\u00ec", "so"], "gonfio": ["gon", "fio"], "opposta": ["op", "p\u00f2s", "ta"], "scorza": ["sc\u00f2r", "za"], "raggiungi": ["rag", "giun", "gi"], "concerto": ["con", "c\u00e8r", "to"], "ellera": ["el", "le", "ra"], "gemelli": ["ge", "m\u00e8l", "li"], "lunghe": ["l\u00f9n", "ghe"], "squallore": ["squ", "al", "lo", "re"], "voltano": ["vol", "ta", "no"], "sognava": ["so", "gna", "va"], "fanghiglia": ["fan", "ghi", "glia"], "creature": ["cre", "a", "tu", "re"], "bombo": ["b\u00f3m", "bo"], "strapiomba": ["stra", "piom", "ba"], "indaga": ["in", "da", "ga"], "ed": ["ed"], "buccine": ["buc", "ci", "ne"], "ruppe": ["rup", "pe"], "straniere": ["stra", "nie", "re"], "caldi": ["c\u00e0l", "di"], "liscia": ["li", "scia"], "meraviglioso": ["me", "ra", "vi", "gli\u00f2", "so"], "preparava": ["pre", "pa", "ra", "va"], "rude": ["r\u00f9", "de"], "oscuro": ["o", "sc\u00f9", "ro"], "disfrenati": ["di", "sfre", "na", "ti"], "codesta": ["co", "de", "sta"], "rifatta": ["ri", "fat", "ta"], "poco": ["p\u00f2", "co"], "stelo": ["ste", "lo"], "venta": ["ven", "ta"], "formula": ["f\u00f2r", "mu", "la"], "volute": ["vo", "lu", "te"], "poca": ["po", "ca"], "inabissa": ["i", "na", "bis", "sa"], "ribelle": ["ri", "b\u00e8l", "le"], "roggio": ["rog", "gio"], "scintilla": ["scin", "t\u00ecl", "la"], "strette": ["stret", "te"], "simili": ["si", "mi", "li"], "sogni": ["s\u00f2", "gni"], "tallone": ["tal", "l\u00f2", "ne"], "oro": ["\u00f2", "ro"], "riflessi": ["ri", "fles", "si"], "marina": ["ma", "r\u00ec", "na"], "veccia": ["vec", "cia"], "cara": ["c\u00e0", "ra"], "marine": ["ma", "ri", "ne"], "discesa": ["di", "sc\u00e9", "sa"], "basse": ["bas", "se"], "marezzo": ["ma", "rez", "zo"], "donzelle": ["don", "zel", "le"], "sorgevano": ["sor", "ge", "va", "no"], "ciglioni": ["ci", "glio", "ni"], "lascia": ["la", "scia"], "vacua": ["va", "cua"], "finire": ["fi", "n\u00ec", "re"], "lamelle": ["la", "mel", "le"], "divaga": ["di", "va", "ga"], "voto": ["v\u00f3", "to"], "ebbra": ["eb", "bra"], "voti": ["vo", "ti"], "degl": ["degl"], "donano": ["do", "na", "no"], "lume": ["l\u00f9", "me"], "derelitte": ["de", "re", "l\u00ect", "te"], "precipita": ["pre", "ci", "pi", "ta"], "districa": ["di", "stri", "ca"], "frullo": ["frul", "lo"], "dicevano": ["di", "ce", "va", "no"], "rispondeva": ["ri", "spon", "de", "va"], "scompiglia": ["scom", "pi", "glia"], "nascesse": ["na", "sces", "se"], "senti": ["sen", "ti"], "sospesa": ["so", "spe", "sa"], "sento": ["sen", "to"], "baldo": ["b\u00e0l", "do"], "ch": ["ch"], "senta": ["sen", "ta"], "acquazzone": ["ac", "quaz", "z\u00f3", "ne"], "sospeso": ["so", "sp\u00e9", "so"], "sente": ["sen", "te"], "altra": ["\u00e0l", "tra"], "franto": ["fran", "to"], "qual": ["qual"], "vortice": ["v\u00f2r", "ti", "ce"], "tetti": ["t\u00e9t", "ti"], "sorgono": ["sor", "go", "no"], "inumidisce": ["i", "nu", "mi", "di", "sce"], "vortici": ["vor", "ti", "ci"], "sappia": ["sap", "pia"], "turbare": ["tur", "b\u00e0", "re"], "debussy": ["de", "bus", "sy"], "accidia": ["ac", "c\u00ec", "dia"], "scoscende": ["sco", "scen", "de"], "vestigia": ["ve", "sti", "gia"], "ventura": ["ven", "tu", "ra"], "folla": ["f\u00f2l", "la"], "eguali": ["e", "gua", "li"], "venture": ["ven", "tu", "re"], "sera": ["s\u00e9", "ra"], "eguale": ["e", "gua", "le"], "assumere": ["as", "s\u00f9", "me", "re"], "spugna": ["spu", "gna"], "spalle": ["spal", "le"], "futuri": ["fu", "tu", "ri"], "rena": ["re", "na"], "sai": ["sa", "i"], "piccola": ["p\u00ecc", "co", "la"], "volava": ["vo", "la", "va"], "casale": ["ca", "s\u00e0", "le"], "grotta": ["gr\u00f2t", "ta"], "piccoli": ["p\u00ecc", "co", "li"], "grotte": ["grot", "te"], "sull": ["sul", "l"], "abbraccio": ["ab", "br\u00e0c", "cio"], "seppi": ["sep", "pi"], "barche": ["b\u00e0r", "che"], "fanciulletto": ["fan", "ciul", "let", "to"], "scatole": ["sca", "to", "le"], "levato": ["le", "va", "to"], "solcata": ["sol", "ca", "ta"], "dissipa": ["dis", "si", "pa"], "sbilancia": ["sbi", "lan", "cia"], "scompigli\u00f2": ["scom", "pi", "gli\u00f2"], "veleggi": ["ve", "leg", "gi"], "portento": ["por", "t\u00e8n", "to"], "note": ["n\u00f2", "te"], "svegliare": ["sve", "gli\u00e0", "re"], "schiudersi": ["schiu", "der", "si"], "pend\u00ece": ["pen", "d\u00ece"], "riaddotti": ["riad", "dot", "ti"], "masso": ["m\u00e0s", "so"], "romper": ["rom", "per"], "dilungavano": ["di", "lun", "ga", "va", "no"], "grande": ["gr\u00e0n", "de"], "ortino": ["or", "ti", "no"], "canne": ["c\u00e0n", "ne"], "meglio": ["m\u00e8", "glio"], "amarra": ["a", "m\u00e0r", "ra"], "posso": ["pos", "so"], "parla": ["par", "la"], "screpolato": ["scre", "po", "la", "to"], "rade": ["r\u00e0", "de"], "bossi": ["bos", "si"], "spento": ["sp\u00e8n", "to"], "compresi": ["com", "pr\u00e8", "si"], "cristalli": ["cri", "st\u00e0l", "li"], "cristallo": ["cri", "st\u00e0l", "lo"], "spenta": ["spen", "ta"], "anch": ["an", "ch"], "corteo": ["cor", "t\u00e8", "o"], "declivo": ["de", "cli", "vo"], "vasto": ["v\u00e0", "sto"], "scalmi": ["scal", "mi"], "viaggiano": ["viag", "gia", "no"], "dispieghi": ["di", "spie", "ghi"], "vasta": ["v\u00e0", "sta"], "alleva": ["al", "le", "va"], "sale": ["s\u00e0", "le"], "vaste": ["v\u00e0", "ste"], "camminante": ["cam", "mi", "nan", "te"], "correnti": ["cor", "ren", "ti"], "uomini": ["u\u00f2", "mi", "ni"], "preveggente": ["pre", "veg", "gen", "te"], "solchi": ["so", "lchi"], "muove": ["muo", "ve"], "erba": ["\u00e8r", "ba"], "malfide": ["mal", "fi", "de"], "corrente": ["cor", "r\u00e8n", "te"], "caminetto": ["ca", "mi", "n\u00e9t", "to"], "rivedr\u00f2": ["ri", "ve", "dr\u00f2"], "finir\u00e0": ["fi", "ni", "r\u00e0"], "saturnali": ["sa", "tur", "na", "li"], "reliquia": ["re", "li", "qu", "ia"], "cortine": ["cor", "ti", "ne"], "scoglio": ["sc\u00f2", "glio"], "fioriscono": ["fio", "ri", "sco", "no"], "campane": ["cam", "p\u00e0", "ne"], "pende": ["pen", "de"], "segnarti": ["se", "gnar", "ti"], "noto": ["no", "to"], "divisi": ["di", "vi", "si"], "gallinella": ["gal", "li", "nel", "la"], "stormi": ["stor", "mi"], "divisa": ["di", "v\u00ec", "sa"], "accolse": ["ac", "col", "se"], "verdi": ["v\u00e9r", "di"], "esala": ["e", "sa", "la"], "presso": ["pr\u00e8s", "so"], "possiamo": ["pos", "sia", "mo"], "raggiunta": ["rag", "giun", "ta"], "mettersi": ["met", "ter", "si"], "venirci": ["ve", "nir", "ci"], "nell": ["nel", "l"], "contemplo": ["con", "tem", "plo"], "impietrato": ["im", "pie", "tra", "to"], "innanzi": ["in", "n\u00e0n", "zi"], "agonia": ["a", "go", "n\u00eca"], "sorgere": ["s\u00f3r", "ge", "re"], "portami": ["por", "ta", "mi"], "mondo": ["m\u00f2n", "do"], "consumata": ["con", "su", "ma", "ta"], "soltanto": ["sol", "t\u00e0n", "to"], "raccolta": ["rac", "c\u00f2l", "ta"], "mondi": ["mon", "di"], "zitto": ["z\u00ect", "to"], "dondolanti": ["don", "do", "lan", "ti"], "prima": ["pr\u00ec", "ma"], "segni": ["se", "gni"], "primo": ["pr\u00ec", "mo"], "lustrante": ["lu", "stran", "te"], "primi": ["pri", "mi"], "svincola": ["svin", "co", "la"], "segno": ["s\u00e9", "gno"], "netto": ["net", "to"], "sconvolgerne": ["scon", "vo", "lger", "ne"], "esili": ["e", "si", "li"], "ansante": ["an", "san", "te"], "assenzio": ["as", "s\u00e8n", "zio"], "lavagna": ["la", "v\u00e0", "gna"], "distrugge": ["di", "strug", "ge"], "moltitudine": ["mol", "ti", "t\u00f9", "di", "ne"], "risuona": ["ri", "suo", "na"], "turbati": ["tur", "ba", "ti"], "chiarore": ["chia", "ro", "re"], "erbato": ["er", "ba", "to"], "presentimento": ["pre", "sen", "ti", "m\u00e9n", "to"], "ramelli": ["ra", "mel", "li"], "turbata": ["tur", "ba", "ta"], "rimbalzi": ["rim", "bal", "zi"], "rupi": ["ru", "pi"], "disturbata": ["di", "stur", "ba", "ta"], "paletto": ["pa", "let", "to"], "discende": ["di", "scen", "de"], "rompe": ["rom", "pe"], "matura": ["ma", "t\u00f9", "ra"], "deforma": ["de", "for", "ma"], "portovenere": ["por", "to", "ve", "ne", "re"], "torpe": ["tor", "pe"], "fal\u00f2tico": ["fa", "l\u00f2ti", "co"], "dilavata": ["di", "la", "va", "ta"], "spigolatrici": ["spi", "go", "la", "tri", "ci"], "fermi": ["f\u00e8r", "mi"], "fregio": ["fr\u00e9", "gio"], "vanno": ["v\u00e0n", "no"], "grafito": ["gra", "fi", "to"], "ascoltare": ["a", "scol", "t\u00e0", "re"], "scirocco": ["sci", "r\u00f2c", "co"], "accoglieranno": ["ac", "co", "glie", "ran", "no"], "punto": ["p\u00f9n", "to"], "antiche": ["an", "t\u00ec", "che"], "spare": ["spa", "re"], "inutili": ["i", "nu", "ti", "li"], "sirene": ["si", "re", "ne"], "amore": ["a", "m\u00f3", "re"], "spari": ["spa", "ri"], "ciurma": ["ci\u00f9r", "ma"], "muletti": ["mu", "let", "ti"], "come": ["c\u00f3", "me"], "tue": ["t\u00f9", "e"], "sparo": ["sp\u00e0", "ro"], "riottanti": ["riot", "tan", "ti"], "fulminata": ["ful", "mi", "na", "ta"], "oscillando": ["o", "scil", "lan", "do"], "rispunta": ["ri", "spun", "ta"], "allo": ["al", "lo"], "s": ["s"], "aura": ["\u00e0u", "ra"], "mani": ["m\u00e0", "ni"], "storico": ["st\u00f2", "ri", "co"], "ramure": ["ra", "mu", "re"], "gente": ["g\u00e8n", "te"], "mano": ["m\u00e0", "no"], "folata": ["fo", "l\u00e0", "ta"], "tuo": ["t\u00f9", "o"], "briaca": ["bria", "ca"], "afferma": ["af", "fer", "ma"], "esce": ["e", "sce"], "tempra": ["t\u00e8m", "pra"], "dubbioso": ["dub", "bio", "so"], "mezzo": ["m\u00e8z", "zo"], "mare": ["m\u00e0", "re"], "viale": ["vi", "\u00e0", "le"], "viali": ["via", "li"], "folletto": ["fol", "let", "to"], "rinato": ["ri", "na", "to"], "arte": ["\u00e0r", "te"], "riconfonde": ["ri", "con", "fon", "de"], "acre": ["\u00e0", "cre"], "ardente": ["ar", "d\u00e8n", "te"], "disciogli": ["di", "scio", "gli"], "rubarmi": ["ru", "bar", "mi"], "palmizi": ["pal", "mi", "zi"], "lameggia": ["la", "meg", "gia"], "torbi": ["tor", "bi"], "indeciso": ["in", "de", "c\u00ec", "so"], "intorbida": ["in", "tor", "bi", "da"], "torba": ["t\u00f3r", "ba  t\u00f2r", "ba"], "prezioso": ["pre", "zi\u00f3", "so"], "ascolto": ["a", "sc\u00f2l", "to"], "oscure": ["o", "scu", "re"], "breve": ["br\u00e8", "ve"], "diffusa": ["dif", "fu", "sa"], "ascolta": ["a", "sc\u00f3l", "ta"], "diffuse": ["dif", "fu", "se"], "potr\u00e0": ["po", "tr\u00e0"], "case": ["c\u00e0", "se"], "casa": ["c\u00e0", "sa"], "palpitare": ["pal", "pi", "t\u00e0", "re"], "malferme": ["mal", "fer", "me"], "caso": ["c\u00e0", "so"], "sfondo": ["sf\u00f3n", "do"], "oscilla": ["o", "scil", "la"], "dispari": ["di", "spa", "ri"], "cure": ["c\u00f9", "re"], "tosto": ["to", "sto"], "\u00e8": ["\u00e8"], "cartapesta": ["car", "ta", "pe", "sta"], "friggere": ["fr\u00ecg", "ge", "re"], "annotta": ["an", "not", "ta"], "travasi": ["tra", "va", "si"], "storta": ["st\u00f2r", "ta"], "tempio": ["t\u00e8m", "pio"], "lasciare": ["la", "sci\u00e0", "re"], "evento": ["e", "v\u00e8n", "to"], "par": ["par"], "trasalimenti": ["tra", "sa", "li", "men", "ti"], "pozzo": ["p\u00f2z", "zo"], "chi": ["chi"], "smorfia": ["sm\u00f2r", "fia"], "lito": ["li", "to"], "grigiura": ["gri", "giu", "ra"], "pioggia": ["piog", "gia"], "rombo": ["r\u00f2m", "bo"], "sigle": ["si", "gle"], "giuoco": ["giu\u00f2", "co"], "rami": ["r\u00e0", "mi"], "erbosi": ["er", "bo", "si"], "sotto": ["s\u00f2t", "to"], "fruga": ["fru", "ga"], "canneto": ["can", "n\u00e9", "to"], "erbosa": ["er", "bo", "sa"], "delicata": ["de", "li", "ca", "ta"], "statua": ["st\u00e0", "tu", "a"], "elisie": ["e", "li", "si", "e"], "aste": ["a", "ste"], "tremuli": ["tre", "mu", "li"], "scandaglia": ["scan", "da", "glia"], "vogliamo": ["vo", "glia", "mo"], "tremula": ["tre", "mu", "la"], "rintocca": ["rin", "toc", "ca"], "costa": ["c\u00f2", "sta"], "perch\u00e9": ["per", "ch\u00e9"], "ghiandaie": ["ghian", "da", "ie"], "passasse": ["pas", "sas", "se"], "sfacelo": ["sfa", "c\u00e8", "lo"], "insaponata": ["in", "sa", "po", "na", "ta"], "fantasma": ["fan", "t\u00e0", "sma"], "attorcono": ["at", "tor", "co", "no"], "severa": ["se", "ve", "ra"], "veste": ["v\u00e8", "ste"], "radici": ["ra", "d\u00ec", "ci"], "trasparenze": ["tra", "spa", "ren", "ze"], "reliquiario": ["re", "li", "qu", "ia", "rio"], "rapallo": ["ra", "pal", "lo"], "fumo": ["f\u00f9", "mo"], "fumi": ["fu", "mi"], "desolato": ["de", "so", "l\u00e0", "to"], "ci": ["ci"], "tesa": ["t\u00e9", "sa"], "consueti": ["con", "su", "\u00e8", "ti"], "strinata": ["stri", "na", "ta"], "soffrire": ["sof", "fr\u00ec", "re"], "debole": ["d\u00e9", "bo", "le"], "nasceva": ["na", "sce", "va"], "consueto": ["con", "su\u00e8", "to"], "disfrenamento": ["di", "sfre", "na", "men", "to"], "involto": ["in", "vol", "to"], "avara": ["a", "v\u00e0", "ra"], "quella": ["qu\u00e9l", "la"], "roso": ["ro", "so"], "quelle": ["qu\u00e9l", "le"], "olivi": ["o", "li", "vi"], "quelli": ["quel", "li"], "quello": ["qu\u00e9l", "lo"], "bossoli": ["bos", "s\u00f2", "li"], "cominciano": ["co", "min", "cia", "no"], "rinnovi": ["rin", "no", "vi"], "avvenimento": ["av", "ve", "ni", "m\u00e9n", "to"], "verso": ["v\u00e8r", "so"], "spengono": ["spen", "go", "no"], "versi": ["ver", "si"], "ami": ["\u00e0", "mi"], "vetrine": ["ve", "tri", "ne"], "vasca": ["v\u00e0", "sca"], "insidia": ["in", "s\u00ec", "dia"], "ama": ["a", "ma"], "impassibile": ["im", "pas", "s\u00ec", "bi", "le"], "rimorso": ["ri", "m\u00f2r", "so"], "smarrita": ["smar", "ri", "ta"], "corremmo": ["cor", "rem", "mo"], "lambiscono": ["lam", "bi", "sco", "no"], "tanto": ["t\u00e0n", "to"], "rimorse": ["ri", "mor", "se"], "scorgevano": ["scor", "ge", "va", "no"], "dare": ["d\u00e0", "re"], "fortuna": ["for", "t\u00f9", "na"], "fallito": ["fal", "l\u00ec", "to"], "pietre": ["pie", "tre"], "fallita": ["fal", "li", "ta"], "incontrato": ["in", "con", "tra", "to"], "restano": ["re", "sta", "no"], "dello": ["del", "lo"], "ricolmo": ["ri", "col", "mo"], "t": ["t"], "scriccioli": ["scric", "cio", "li"], "grappoli": ["grap", "po", "li"], "auree": ["au", "re", "e"], "adusta": ["a", "d\u00f9", "sta"], "decidere": ["de", "c\u00ec", "de", "re"], "primordiale": ["pri", "mor", "di\u00e0", "le"], "stancata": ["stan", "ca", "ta"], "sentire": ["sen", "t\u00ec", "re"], "traversata": ["tra", "ver", "s\u00e0", "ta"], "divino": ["di", "v\u00ec", "no"], "squarciate": ["squ", "ar", "cia", "te"], "glorioso": ["glo", "ri\u00f3", "so"], "aggiungi": ["ag", "giun", "gi"], "porta": ["p\u00f2r", "ta"], "pastura": ["pa", "stu", "ra"], "divina": ["di", "v\u00ec", "na"], "brocca": ["br\u00f2c", "ca"], "insieme": ["in", "si\u00e8", "me"], "appressa": ["ap", "pres", "sa"], "guardammo": ["guar", "dam", "mo"], "palese": ["pa", "l\u00e9", "se"], "ritmo": ["r\u00ect", "mo"], "discendere": ["di", "sc\u00e9n", "de", "re"], "brividi": ["bri", "v\u00ec", "di"], "oblio": ["o", "bl\u00ec", "o"], "innalza": ["in", "nal", "za"], "forbita": ["for", "bi", "ta"], "emergeva": ["e", "mer", "ge", "va"], "canger\u00e0": ["can", "ge", "r\u00e0"], "minaccia": ["mi", "n\u00e0c", "cia"], "sostegno": ["so", "st\u00e9", "gno"], "siete": ["sie", "te"], "incassati": ["in", "cas", "sa", "ti"], "leno": ["le", "no"], "gregari": ["gre", "g\u00e0", "ri"], "frenesia": ["fre", "ne", "s\u00ec", "a"], "merli": ["m\u00e8r", "li"], "durata": ["du", "r\u00e0", "ta"], "ansia": ["\u00e0n", "sia"], "varco": ["var", "co"], "folle": ["f\u00f2l", "le"], "oh": ["oh"], "testimone": ["te", "sti", "m\u00f2", "ne"], "sommesso": ["som", "mes", "so"], "panna": ["p\u00e0n", "na"], "sognata": ["so", "gna", "ta"], "abbranca": ["ab", "bran", "ca"], "sfilaccicarsi": ["sfi", "lac", "ci", "car", "si"], "raggio": ["r\u00e0g", "gio"], "origini": ["o", "r\u00ec", "gi", "ni"], "or": ["or"], "arsi": ["\u00e0r", "si"], "condanna": ["con", "d\u00e0n", "na"], "suonano": ["suo", "na", "no"], "stria": ["str\u00ec", "a"], "esser": ["es", "ser"], "testimonianza": ["te", "sti", "mo", "ni\u00e0n", "za"], "?": null, "barbaglio": ["bar", "b\u00e0", "glio"], "potranno": ["po", "tran", "no"], "tramontanti": ["tra", "mon", "tan", "ti"], "invischia": ["in", "vi", "schia"], "affonda": ["af", "fon", "da"], "rosse": ["r\u00f3s", "se"], "compirsi": ["com", "pir", "si"], "fedele": ["fe", "d\u00e9", "le"], "foglio": ["f\u00f2", "glio"], "abissale": ["a", "bis", "s\u00e0", "le"], "trastullo": ["tra", "st\u00f9l", "lo"], "prepara": ["pre", "pa", "ra"], "incoll\u00f2": ["in", "col", "l\u00f2"], "barca": ["Pn", "w Linkpbarche"], "richiede": ["ri", "chie", "de"], "navi": ["n\u00e0", "vi"], "crestati": ["cre", "sta", "ti"], "tacite": ["t\u00e0", "ci", "te"], "sconnessi": ["scon", "nes", "si"], "divertite": ["di", "ver", "ti", "te"], "lagna": ["la", "gna"], "lagno": ["la", "gno"], "immerge": ["im", "mer", "ge"], "saprei": ["sa", "prei"], "pietrisco": ["pie", "tri", "sco"], "bioccoso": ["bioc", "co", "so"], "corso": ["c\u00f2r", "so"], "screzi": ["scre", "zi"], "oscillavano": ["o", "scil", "la", "va", "no"], "quivi": ["qui", "vi"], "crescerla": ["cre", "scer", "la"], "limine": ["li", "mi", "ne"], "dirti": ["dir", "ti"], "freddo": ["fr\u00e8d", "do"], "asse": ["\u00e0s", "se"], "\u00e0nno": ["\u00e0n", "no"], "fredde": ["fred", "de"], "scoppietta": ["scop", "piet", "ta"], "pigri": ["p\u00ec", "gri"], "fossato": ["fos", "s\u00e0", "to"], "stringono": ["strin", "go", "no"], "sbattimento": ["sbat", "ti", "men", "to"], "offerte": ["of", "fer", "te"], "inceppata": ["in", "cep", "pa", "ta"], "lamiera": ["la", "mi\u00e8", "ra"], "finch\u00e9": ["fin", "ch\u00e9"], "nasce": ["na", "sce"], "orlavano": ["or", "la", "va", "no"], "ad": ["ad"], "discendono": ["di", "scen", "do", "no"], "ai": ["a", "i"], "ah": ["ah"], "mormoranti": ["mor", "mo", "ran", "ti"], "al": ["al"], "specchianti": ["spec", "chian", "ti"], "neri": ["n\u00e9", "ri"], "fila": ["f\u00ec", "la"], "rapida": ["r\u00e0", "pi", "da"], "file": ["f\u00ec", "le"], "esplode": ["e", "splo", "de"], "fili": ["fi", "li"], "rapido": ["r\u00e0", "pi", "do"], "uomo": ["u\u00f2", "mo"], "trib\u00f9": ["tri", "b\u00f9"], "edera": ["\u00e9", "de", "ra"], "amaca": ["a", "m\u00e0", "ca"], "ripiovere": ["ri", "pio", "ve", "re"], "madreperlaceo": ["ma", "dre", "per", "l\u00e0", "ce", "o"], "colli": ["c\u00f2l", "li"], "poich\u00e9": ["poi", "ch\u00e9"], "incrinata": ["in", "cri", "na", "ta"], "umilt\u00e0": ["u", "mil", "t\u00e0"], "flussi": ["flus", "si"], "tornata": ["tor", "n\u00e0", "ta"], "trealberi": ["tre", "al", "be", "ri"], "mutarsi": ["mu", "tar", "si"], "buttiamo": ["but", "tia", "mo"], "scricchi": ["scric", "chi"], "nuove": ["nu\u00f2", "ve"], "rischiosa": ["ri", "schio", "sa"], "ripenso": ["ri", "pen", "so"], "finale": ["fi", "n\u00e0", "le"], "terra": ["t\u00e8r", "ra"], "studenti": ["stu", "den", "ti"], "sullo": ["sul", "lo"], "velato": ["ve", "la", "to"], "sulla": ["s\u00f9l", "la"], "nuova": ["nu\u00f2", "va"], "sulle": ["sul", "le"], "tolta": ["tol", "ta"], "siamo": ["sia", "mo"], "mente": ["m\u00e9n", "te"], "barlume": ["bar", "l\u00f9", "me"], "immagine": ["im", "m\u00e0", "gi", "ne"], "vestivano": ["ve", "sti", "va", "no"], "gialloverde": ["gial", "lo", "ver", "de"], "crivello": ["cri", "vel", "lo"], "rapiva": ["ra", "pi", "va"], "annulla": ["an", "nul", "la"], "all": ["al", "l"], "immagini": ["im", "m\u00e0", "gi", "ni"], "vile": ["v\u00ec", "le"], "pensate": ["pen", "sa", "te"], "suoi": ["su", "\u00f2", "i"], "ale": ["\u00e0", "le"], "monti": ["m\u00f2n", "ti"], "ala": ["\u00e0", "la"], "esplodere": ["e", "spl\u00f2", "de", "re"], "sorridente": ["sor", "ri", "den", "te"], "rialzo": ["ri\u00e0l", "zo"], "pensare": ["pen", "s\u00e0", "re"], "amante": ["a", "m\u00e0n", "te"], "fianco": ["f\u00ecan", "co"], "tu": ["tu"], "legger\u00f2": ["leg", "ge", "r\u00f2"], "finto": ["f\u00ecn", "to"], "fugge": ["fug", "ge"], "ti": ["ti"], "te": ["te"], "rivolge": ["ri", "vol", "ge"], "canzoni": ["can", "z\u00f2", "ni"], "nemico": ["ne", "m\u00ec", "co"], "fiammata": ["fiam", "m\u00e0", "ta"], "zolle": ["zol", "le"], "nemici": ["ne", "m\u00ec", "ci"], "scancellato": ["scan", "cel", "la", "to"], "esauriscono": ["e", "sau", "ri", "sco", "no"], "scancellati": ["scan", "cel", "la", "ti"], "sono": ["s\u00f2", "no"], "sostato": ["so", "sta", "to"], "fai": ["fa", "i"], "decide": ["de", "ci", "de"], "uscirai": ["u", "sci", "ra", "i"], "veri": ["ve", "ri"], "strania": ["stra", "nia"], "vero": ["v\u00e9", "ro"], "allato": ["al", "la", "to"], "riassommava": ["rias", "som", "ma", "va"], "spumeggia": ["spu", "meg", "gia"], "accamperanno": ["ac", "cam", "pe", "ran", "no"], "tepidario": ["te", "pi", "da", "rio"], "corrotte": ["cor", "r\u00f2t", "te"], "appare": ["ap", "pa", "re"], "largo": ["l\u00e0r", "go"], "ecco": ["\u00e8c", "co"], "arbusti": ["ar", "bu", "sti"], "spacco": ["spac", "co"], "rapace": ["ra", "p\u00e0", "ce"], "sicuro": ["si", "c\u00f9", "ro"], "cresta": ["cr\u00e9", "sta"], "fulmineo": ["ful", "m\u00ec", "ne", "o"], "padrone": ["Pn", "w m sing Tabspadronepadronipadronapadrone"], "brilla": ["bril", "la"], "incide": ["in", "ci", "de"], "cortile": ["cor", "t\u00ec", "le"], "nani": ["na", "ni"], "sue": ["s\u00f9", "e"], "sua": ["s\u00f9", "a"], "rompono": ["rom", "po", "no"], "suo": ["s\u00f9", "o"], "corpi": ["c\u00f2r", "pi"], "porticello": ["por", "ti", "cel", "lo"], "sui": ["sui"], "taluno": ["ta", "lu", "no"], "leggero": ["leg", "g\u00e8", "ro"], "greco": ["gr\u00e8", "co"], "leggere": ["l\u00e9g", "ge", "re"], "vimini": ["vi", "mi", "ni"], "ritornello": ["ri", "tor", "nel", "lo"], "margherita": ["mar", "ghe", "r\u00ec", "ta"], "fal\u00f2": ["fa", "l\u00f2"], "leggevano": ["leg", "ge", "va", "no"], "quieto": ["qui\u00e8", "to"], "disfrena": ["di", "sfre", "na"], "solare": ["so", "la", "re"], "quiete": ["qui", "\u00e8", "te"], "gorghi": ["gor", "ghi"], "rifiorire": ["ri", "fio", "ri", "re"], "volteggia": ["vol", "teg", "gia"], "sbigottimento": ["sbi", "got", "ti", "men", "to"], "spiccata": ["spic", "ca", "ta"], "riviera": ["ri", "vi\u00e8", "ra"], "tranquillo": ["tran", "qu\u00ecl", "lo"], "riviere": ["ri", "vie", "re"], "misera": ["m\u00ec", "se", "ra"], "stella": ["st\u00e9l", "la"], "palpebra": ["p\u00e0l", "pe", "bra"], "stelle": ["st\u00e9l", "le"], "poche": ["p\u00f2", "che"], "scarse": ["scar", "se"], "persa": ["per", "sa"], "vespero": ["ve", "spe", "ro"], "pochi": ["po", "chi"], "talora": ["ta", "l\u00f3", "ra"], "abbandonare": ["ab", "ban", "do", "n\u00e0", "re"], "madidi": ["m\u00e0", "di", "di"], "sentiero": ["sen", "ti\u00e8", "ro"], "via": ["v\u00ec", "a"], "dire": ["d\u00ec", "re"], "conosciuto": ["co", "no", "sciu", "to"], "vie": ["v\u00ec", "e"], "pulviscolo": ["pul", "vi", "sco", "lo"], "ripa": ["r\u00ec", "pa"], "dopopioggia": ["do", "po", "piog", "gia"], "corti": ["cor", "ti"], "accada": ["ac", "ca", "da"], "avviluppano": ["av", "vi", "lup", "pa", "no"], "addorma": ["ad", "dor", "ma"], "corte": ["c\u00f3r", "te"], "sapeste": ["sa", "pe", "ste"], "erompe": ["e", "rom", "pe"], "volpi": ["vol", "pi"], "tutto": ["t\u00f9t", "to"], "risucchio": ["ri", "suc", "chio"], "tutti": ["t\u00f9t", "ti"], "tondo": ["t\u00f3n", "do"], "esiliato": ["e", "si", "lia", "to"], "tutte": ["t\u00f9t", "te"], "lusinghe": ["lu", "sin", "ghe"], "tutta": ["t\u00f9t", "ta"], "flutti": ["flut", "ti"], "flutto": ["fl\u00f9t", "to"], "vi": ["vi"], "mancar": ["man", "car"], "albore": ["\u00e0l", "bo", "re"], "muover\u00e0": ["muo", "ve", "r\u00e0"], "riverdica": ["ri", "ver", "di", "ca"], "infrange": ["in", "fran", "ge"], "pendio": ["pen", "dio"], "turba": ["t\u00f9r", "ba"], "tradite": ["tra", "di", "te"], "traditi": ["tra", "di", "ti"], "invisibile": ["in", "vi", "s\u00ec", "bi", "le"], "felici": ["fe", "l\u00ec", "ci"], "guarda": ["guar", "da"], "devastazione": ["de", "va", "sta", "zio", "ne"], "confondono": ["con", "fon", "do", "no"], "guardi": ["guar", "di"], "guardo": ["guar", "do"], "patria": ["p\u00e0", "tria"], "dei": ["dei"], "del": ["del"], "architetture": ["ar", "chi", "tet", "t\u00f9", "re"], "v": ["v"], "ricciutelle": ["ric", "ciu", "tel", "le"], "dea": ["d\u00e8", "a"], "male": ["m\u00e0", "le"], "balaustrata": ["ba", "la", "u", "str\u00e0", "ta"], "illustra": ["il", "lu", "stra"], "evanescenti": ["e", "va", "ne", "sc\u00e8n", "ti"], "sformato": ["sfor", "ma", "to"], "traudii": ["trau", "dii"], "dibatte": ["di", "bat", "te"], "inteneriva": ["in", "te", "ne", "ri", "va"], "morti": ["m\u00f2r", "te"], "morto": ["m\u00f2r", "to"], "vibra": ["vi", "bra"], "truccato": ["truc", "ca", "to"], "morta": ["mor", "ta"], "sensi": ["sen", "si"], "senso": ["s\u00e8n", "so"], "!": ["!"], "pompa": ["p\u00f3m", "pa"], "uguaglia": ["u", "gua", "glia"], "spazza": ["spaz", "za"], "stia": ["stia"], "pigro": ["p\u00ec", "gro"], "compagno": ["com", "p\u00e0", "gno"], "calma": ["c\u00e0l", "ma"], "calmo": ["cal", "mo"], "creatura": ["crea", "t\u00f9", "ra"], "trovava": ["tro", "va", "va"], "calmi": ["c\u00e0l", "mi"], "fu": ["fu"], "viene": ["vie", "ne"], "raggiungere": ["rag", "gi\u00f9n", "ge", "re"], "ansimare": ["an", "si", "m\u00e0", "re"], "eterna": ["e", "t\u00e8r", "na"], "chiudono": ["chiu", "do", "no"], "fa": ["fa"], "soglie": ["so", "glie"], "discendevamo": ["di", "scen", "de", "va", "mo"], "serbate": ["ser", "ba", "te"], "fiumara": ["fiu", "ma", "ra"], "tuono": ["tu\u00f2", "no"], "orbita": ["\u00f2r", "bi", "ta"], "a": ["a"], "essere": ["\u00e8s", "se", "re"], "festa": ["f\u00e8", "sta"], "mediterraneo": ["me", "di", "ter", "r\u00e0", "ne", "o"], "riposo": ["ri", "p\u00f2", "so"], "eventi": ["e", "v\u00e8n", "ti"], "suonasse": ["suo", "nas", "se"], "dentro": ["d\u00e9n", "tro"], "cruda": ["cr\u00f9", "da"], "dorme": ["dor", "me"], "scava": ["sca", "va"], "dormi": ["dor", "mi"], "grandi": ["gr\u00e0n", "de"], "abbandonano": ["ab", "ban", "do", "na", "no"], "fanciulletta": ["fan", "ciul", "let", "ta"], "strepere": ["stre", "pe", "re"], "gocciare": ["goc", "cia", "re"], "campite": ["cam", "pi", "te"], "bocci": ["boc", "ci"], "polveroso": ["pol", "ve", "ro", "so"], "turbini": ["tur", "bi", "ni"], "avvena": ["av", "ve", "na"], "bonaccia": ["bo", "n\u00e0c", "cia"], "turbina": ["tur", "b\u00ec", "na"], "vanisce": ["va", "ni", "sce"], "alle": ["\u00e0l", "le"], "rombante": ["rom", "ban", "te"], "alla": ["\u00e0l", "la"], "finito": ["fi", "n\u00ec", "to"], "sopra": ["s\u00f3", "pra"], "pronti": ["pr\u00f3n", "ti"], "soffiato": ["sof", "fi\u00e0", "to"], "peste": ["p\u00e9", "ste"], "lontane": ["lon", "ta", "ne"], "pena": ["p\u00e9", "na"], "lontano": ["lon", "t\u00e0", "no"], "lato": ["l\u00e0", "to"], "fatica": ["fa", "t\u00ec", "ca"], "lontani": ["lon", "ta", "ni"], "viaggio": ["vi\u00e0g", "gio"], "tocca": ["toc", "ca"], "fiorir\u00e0": ["fio", "ri", "r\u00e0"], "cupola": ["c\u00f9", "po", "la"], "disunisce": ["di", "su", "ni", "sce"], "fior": ["fior"], "tocco": ["t\u00f3c", "co"], "vecchio": ["v\u00e8c", "chio"], "cessare": ["ces", "s\u00e0", "re"], "distendi": ["di", "sten", "di"], "respira": ["re", "spi", "ra"], "distende": ["di", "sten", "de"], "respiro": ["re", "sp\u00ec", "ro"], "deliziosa": ["de", "li", "zio", "sa"], "pu\u00f2": ["pu\u00f2"], "porto": ["p\u00f2r", "to"], "tacevano": ["ta", "ce", "va", "no"], "colme": ["c\u00f2l", "me"], "incontro": ["in", "c\u00f3n", "tro"], "porte": ["p\u00f2r", "te"], "smarrito": ["smar", "r\u00ec", "to"], "percorsa": ["per", "cor", "sa"], "proposito": ["pro", "p\u00f2", "si", "to"], "avvisavo": ["av", "vi", "sa", "vo"], "minstrels": ["min", "stre", "ls"], "erratiche": ["er", "ra", "ti", "che"], "lapidazioni": ["la", "pi", "da", "zi\u00f2", "ni"], "riconosci": ["ri", "co", "no", "sci"], "foggia": ["f\u00f2g", "gia"], "unirvi": ["u", "nir", "vi"], "torroni": ["tor", "ro", "ni"], "agguantano": ["ag", "guan", "ta", "no"], "assetato": ["as", "se", "t\u00e0", "to"], "bende": ["b\u00e8n", "de"], "falsetto": ["fal", "set", "to"], "fuor": ["fuo", "r"], "farfalle": ["far", "fal", "le"], "farfalla": ["far", "f\u00e0l", "la"], "buona": ["bu\u00f2", "na"], "andremo": ["an", "dre", "mo"], "strabilia": ["stra", "bi", "lia"], "cornici": ["cor", "ni", "ci"], "eterno": ["e", "t\u00e8r", "no"], "nuovi": ["nu\u00f2", "vi"], "buono": ["bu\u00f2", "no"], "nuvole": ["n\u00f9", "vo", "le"], "nuvola": ["n\u00f9", "vo", "la"], "dizionari": ["di", "zio", "n\u00e0", "ri"], "risplende": ["ri", "splen", "de"], "nuvoli": ["nu", "vo", "li"], "offro": ["of", "fro"], "manca": ["man", "ca"], "abdica": ["a", "bdi", "ca"], "formiche": ["for", "mi", "che"], "mago": ["Pn", "w m sing Linkpmaghi"], "veleggiano": ["ve", "leg", "gia", "no"], "impazzito": ["im", "paz", "z\u00ec", "to"], "sbandato": ["sban", "da", "to"], "sceverare": ["sce", "ve", "r\u00e0", "re"], "reca": ["re", "ca"], "infanzia": ["in", "f\u00e0n", "zia"], "frecciate": ["frec", "cia", "te"], "stagna": ["st\u00e0", "gna"], "immobilit\u00e0": ["im", "mo", "bi", "li", "t\u00e0"], "imagine": ["i", "ma", "gi", "ne"], "rigagno": ["ri", "ga", "gno"], "sguardo": ["sgu\u00e0r", "do"], "reclina": ["re", "cli", "na"], "sguardi": ["sguar", "di"], "pur": ["pur"], "schianta": ["schian", "ta"], "dispaiono": ["di", "spa", "io", "no"], "tremulo": ["tre", "mu", "lo"], "viottoli": ["viot", "to", "li"], "durare": ["du", "r\u00e0", "re"], "digrada": ["di", "gra", "da"], "tritone": ["tri", "t\u00f2", "ne"], "volarono": ["vo", "la", "ro", "no"], "brulichio": ["bru", "li", "chio"], "piattini": ["piat", "ti", "ni"], "salgono": ["sal", "go", "no"], "cuoce": ["cuo", "ce"], "visioni": ["vi", "sio", "ni"], "cupa": ["c\u00f9", "pa"], "visione": ["vi", "si\u00f2", "ne"], "cupe": ["c\u00f9", "pe"], "radure": ["ra", "d\u00f9", "re"], "poveri": ["p\u00f2", "ve", "ri"], "versicolori": ["ver", "si", "co", "lo", "ri"], "risplenda": ["ri", "splen", "da"], "povera": ["p\u00f2", "ve", "ra"], "dono": ["d\u00f3", "no"], "cado": ["ca", "do"], "cifre": ["ci", "fre"], "gesto": ["g\u00e8", "sto"], "\"": ["\""], "semenza": ["se", "men", "za"], "\u00e0soli": ["\u00e0so", "li"], "congiungono": ["con", "giun", "go", "no"], "goccia": ["g\u00f3c", "cia"], "infinita": ["in", "fi", "n\u00ec", "ta"], "nomi": ["no", "mi"], "grondanti": ["gron", "dan", "ti"], "scender\u00e0": ["scen", "de", "r\u00e0"], "svoli": ["svo", "li"], "vicenda": ["vi", "c\u00e9n", "da"], "carrucola": ["car", "r\u00f9", "co", "la"], "tripudio": ["tri", "pu", "dio"], "contro": ["c\u00f3n", "tro"], "sbiadita": ["sbia", "di", "ta"], "pare": ["p\u00e0", "re"], "sostenta": ["so", "sten", "ta"], "smeriglia": ["sme", "ri", "glia"], "sete": ["s\u00e9", "te"], "segui": ["se", "gui"], "norma": ["n\u00f2r", "ma"], "d\u00f2mo": ["d\u00f2mo"], "rogo": ["ro", "go"], "finalmente": ["fi", "nal", "m\u00e9n", "te"], "muglio": ["mu", "glio"], "petraie": ["pe", "tra", "ie"], "disperdono": ["di", "sper", "do", "no"], "grigiorosea": ["gri", "gio", "ro", "se", "a"], "sta": ["sta"], "infransero": ["in", "fran", "se", "ro"], "pescatore": ["pe", "sca", "t\u00f3", "re"], "verdecupo": ["ver", "de", "cu", "po"], "fuchi": ["f\u00f9", "chi"], "portava": ["por", "ta", "va"], "giornali": ["gior", "n\u00e0", "li"], "perderne": ["per", "der", "ne"], "razzo": ["r\u00e0z", "zo"], "malchiuso": ["ma", "lchiu", "so"], "guizzi": ["guiz", "zi"], "spesso": ["sp\u00e9s", "so"], "malchiuse": ["ma", "lchiu", "se"], "nunzio": ["n\u00f9n", "zio"], "odore": ["o", "d\u00f3", "re"], "arrosa": ["ar", "ro", "sa"], "ruga": ["r\u00f9", "ga"], "tetto": ["Pn", "w m sing Linkptetti"], "sciabecchi": ["scia", "bec", "chi"], "fionde": ["fion", "de"], "inconsapevole": ["in", "con", "sa", "pe", "vo", "le"], "funerarie": ["fu", "ne", "ra", "ri", "e"], "pieni": ["pie", "ni"], "cavo": ["c\u00e0", "vo"], "autunni": ["au", "t\u00f9n", "ni"], "autunno": ["au", "t\u00f9n", "no"], "pieno": ["pi\u00e8", "no"], "invece": ["in", "v\u00e9", "ce"], "sommergono": ["som", "mer", "go", "no"], "viventi": ["vi", "v\u00e8n", "ti"], "faccia": ["f\u00e0c", "cia"], "scrollando": ["scrol", "lan", "do"], "spiar": ["spiar"], "afferra": ["af", "fer", "ra"], "giravano": ["gi", "ra", "va", "no"], "pigna": ["p\u00ec", "gna"], "brace": ["br\u00e0", "ce"], "macchie": ["m\u00e0c", "chie"], "sfuggirla": ["sfug", "gir", "la"], "empiva": ["em", "pi", "va"], "serena": ["se", "r\u00e9", "na"], "sereno": ["se", "r\u00e9", "no"], "mutati": ["mu", "ta", "ti"], "essa": ["\u00e9s", "sa"], "t\u00ectubo": ["t\u00ectu", "bo"], "incanta": ["in", "can", "ta"], "gibbosi": ["gib", "bo", "si"], "essi": ["es", "si"], "impegna": ["im", "pe", "gna"], "egloga": ["\u00e8", "glo", "ga"], "farandola": ["fa", "ran", "do", "la"], "procedi": ["pro", "ce", "di"], "mobile": ["m\u00f2", "bi", "le"], "fraterno": ["fra", "t\u00e8r", "no"], "nubi": ["nu", "bi"], "fossi": ["fos", "si"], "fosso": ["f\u00f2s", "so"], "scarne": ["scar", "ne"], "pendici": ["pen", "di", "ci"], "nube": ["n\u00f9", "be"], "fosse": ["fos", "se"], "millenaria": ["mil", "le", "na", "ria"], "mattino": ["mat", "t\u00ec", "no"], "gola": ["g\u00f3", "la"], "nessuno": ["nes", "s\u00f9", "no"], "certa": ["cer", "ta"], "gole": ["go", "le"], "certo": ["c\u00e8r", "to"], "nessuna": ["nes", "su", "na"], "lamenti": ["la", "m\u00e9n", "ti"], "provvigioni": ["prov", "vi", "gio", "ni"], "carne": ["c\u00e0r", "ne"], "orme": ["\u00f3r", "me"], "sciabole": ["scia", "bo", "le"], "fino": ["f\u00ec", "no"], "rimbomba": ["rim", "bom", "ba"], "viuzze": ["viuz", "ze"], "fine": ["f\u00ec", "ne"], "ignoranza": ["i", "gno", "r\u00e0n", "za"], "poi": ["poi"], "guardano": ["guar", "da", "no"], "accoglierlo": ["ac", "co", "glier", "lo"], "tempesta": ["tem", "p\u00e8", "sta"], "quei": ["qu", "ei"], "bene": ["b\u00e8", "ne"], "quel": ["quel"], "approda": ["ap", "pro", "da"], "tornava": ["tor", "na", "va"], "rigagnoli": ["ri", "ga", "gno", "li"], "tempietto": ["tem", "piet", "to"], "riporta": ["ri", "por", "ta"], "tentava": ["ten", "ta", "va"], "straboccava": ["stra", "boc", "ca", "va"], "deserti": ["de", "s\u00e8r", "ti"], "immutati": ["im", "mu", "t\u00e0", "ti"], "sterpeto": ["ster", "pe", "to"], "bambino": ["bam", "b\u00ec", "no"], "fuma": ["fu", "ma"], "rocce": ["r\u00f2c", "ce"], "amici": ["a", "m\u00ec", "ci"], "aerei": ["a", "e", "rei"], "amico": ["a", "m\u00ec", "co"], "abisso": ["a", "b\u00ecs", "so"], "fr\u00f9scio": ["fr\u00f9scio"], "docile": ["d\u00f2  ci", "le"], "tonaco": ["to", "na", "co"], "amica": ["a", "m\u00ec", "ca"], "incrina": ["in", "cri", "na"], "sospiro": ["so", "sp\u00ec", "ro"], "potrai": ["po", "tra", "i"], "metta": ["met", "ta"], "vorticante": ["vor", "ti", "can", "te"], "luccicanti": ["luc", "ci", "can", "ti"], "chiudevano": ["chiu", "de", "va", "no"], "timone": ["ti", "mo", "ne"], "flette": ["flet", "te"], "sgretola": ["sgre", "to", "la"], "tale": ["ta", "le"], "rist\u00e9": ["ri", "st\u00e9"], "avventura": ["av", "ven", "t\u00f9", "ra"], "verdeggia": ["ver", "deg", "gia"], "domestico": ["do", "m\u00e8", "sti", "co"], "gelo": ["g\u00e8", "lo"], "fuoco": ["fu\u00f2", "co"], "ringhiotte": ["rin", "ghiot", "te"], "fermento": ["fer", "m\u00e9n", "to"], "sei": ["sei"], "ventosa": ["ven", "t\u00f3", "sa"], "increspano": ["in", "cre", "spa", "no"], "folto": ["f\u00f3l", "to"], "riquadro": ["ri", "qua", "dro"], "cresputo": ["cre", "spu", "to"], "scogli": ["sc\u00f2", "gli"], "scurite": ["scu", "ri", "te"], "argento": ["ar", "g\u00e8n", "to"], "vepri": ["ve", "pri"], "spiriti": ["spi", "ri", "ti"], "catena": ["ca", "t\u00e9", "na"], "solo": ["s\u00f3", "lo"], "dalla": ["d\u00e0l", "la"], "ancora": ["an", "c\u00f3", "ra"], "soli": ["so", "li"], "sole": ["s\u00f3", "le"], "sorridendo": ["sor", "ri", "den", "do"], "atro": ["\u00e0", "tro"], "prodigio": ["pro", "di", "gio"], "viscide": ["v\u00ec", "sci", "de"], "necessario": ["ne", "ces", "s\u00e0", "rio"], "ricomposta": ["ri", "com", "po", "sta"], "bronzo": ["br\u00f2n", "zo"], "leggiadra": ["leg", "gia", "dra"], "giardini": ["giar", "d\u00ec", "ni"], "troppa": ["trop", "pa"], "natale": ["na", "t\u00e0", "le"], "c": ["c"], "scerpate": ["scer", "pa", "te"], "stuoie": ["stuoie"], "ligustri": ["li", "gu", "stri"], "profumo": ["pr\u00f2", "fu", "mo"], "mulinelli": ["mu", "li", "nel", "li"], "troppo": ["tr\u00f2p", "po"], "profumi": ["pro", "fu", "mi"], "spuma": ["sp\u00f9", "ma"], "colpi": ["col", "pi"], "colpo": ["c\u00f3l", "po"], "spume": ["spu", "me"], "limoni": ["li", "m\u00f2", "ni"], "capelli": ["ca", "p\u00e9l", "li"], "ferrigna": ["fer", "ri", "gna"], "almeno": ["al", "m\u00e9", "no"], "apre": ["a", "pre"], "storia": ["st\u00f2", "ria"], "storie": ["sto", "rie"], "ingorgano": ["in", "gor", "ga", "no"], "etra": ["e", "tra"], "biocco": ["bioc", "co"], "rosa": ["r\u00f2", "sa"], "piovorno": ["pio", "vor", "no"], "avr\u00f2": ["a", "vr\u00f2"], "stocchi": ["stoc", "chi"], "stacca": ["stac", "ca"], "rabido": ["r\u00e0", "bi", "do"], "virt\u00f9": ["vir", "t\u00f9"], "dilaga": ["di", "la", "ga"], "meraviglia": ["me", "ra", "v\u00ec", "glia"], "affamati": ["af", "fa", "ma", "ti"], "fagiuoli": ["fa", "giuo", "li"], "reti": ["re", "ti"], "due": ["d\u00f9", "e"], "gorgoglia": ["gor", "go", "glia"], "umoroso": ["u", "mo", "ro", "so"], "frutto": ["fr\u00f9t", "to"], "franamento": ["fra", "na", "men", "to"], "tuffi": ["tuf", "fi"], "biade": ["bia", "de"], "sparpaglia": ["spar", "pa", "glia"], "disfiora": ["di", "sfio", "ra"], "racconta": ["rac", "con", "ta"], "ansare": ["an", "s\u00e0", "re"], "vana": ["va", "na"], "vuoi": ["vuo", "i"], "neppure": ["nep", "p\u00f9", "re"], "occhi": ["\u00f2c", "chi"], "vuol": ["vuo", "l"], "labbri": ["l\u00e0b", "bri"], "forza": ["f\u00f2r", "za"], "vano": ["v\u00e0", "no"], "forze": ["for", "ze"], "verginale": ["ver", "gi", "na", "le"], "erbaspada": ["er", "ba", "spa", "da"], "tamarischi": ["ta", "ma", "ri", "schi"], "esiguo": ["e", "si", "guo"], "gale": ["ga", "le"], "tastiera": ["ta", "sti\u00e8", "ra"], "avide": ["\u00e0", "vi", "de"], "offrite": ["of", "fri", "te"], "chiedi": ["chie", "di"], "pace": ["p\u00e0", "ce"], "chiedo": ["chie", "do"], "simbolo": ["s\u00ecm", "bo", "lo"], "fui": ["fui"], "mota": ["m\u00f2", "ta"], "affanno": ["af", "f\u00e0n", "no"], "fioccoso": ["fioc", "co", "so"], "scorsa": ["sc\u00f3r", "sa"], "fioccosa": ["fioc", "co", "sa"], "voi": ["voi"], "moto": ["m\u00f2", "to"], "larve": ["lar", "ve"], "speranza": ["spe", "r\u00e0n", "za"], "divelle": ["di", "vel", "le"], "scaglia": ["sc\u00e0", "glia"], "attorno": ["at", "t\u00f3r", "no"], "scaglie": ["sca", "glie"], "esito": ["\u00e8", "si", "to"], "tonfi": ["ton", "fi"], "salino": ["sa", "li", "no"], "molto": ["m\u00f2l", "to"], "furia": ["f\u00f9", "ria"], "vetrino": ["ve", "tri", "no"], "fiotto": ["fi\u00f2t", "to"], "meridiana": ["me", "ri", "di\u00e0", "na"], "correvano": ["cor", "re", "va", "no"], "grani": ["gra", "ni"], "fiotta": ["fiot", "ta"], "fede": ["f\u00e9", "de"], "frangenti": ["fran", "gen", "ti"], "spariti": ["spa", "ri", "ti"], "risucchi": ["ri", "suc", "chi"], "frangente": ["fran", "gen", "te"], "camminatori": ["cam", "mi", "na", "to", "ri"], "pallone": ["pal", "l\u00f3", "ne"], "tarla": ["tar", "la"], "fatto": ["f\u00e0t", "to"], "fatti": ["f\u00e0t", "ti"], "giorni": ["gi\u00f3r", "ni"], "giorno": ["gi\u00f3r", "no"], "fatta": ["fat", "ta"], "recano": ["re", "ca", "no"], "entra": ["en", "tra"], "vacilla": ["va", "cil", "la"], "stente": ["sten", "te"], "ridice": ["ri", "di", "ce"], "stento": ["st\u00e8n", "to"], "acclive": ["ac", "cl\u00ec", "ve"], "entro": ["\u00e9n", "tro"], "sospinta": ["so", "spin", "ta"], "sigillo": ["si", "g\u00ecl", "lo"], "altrui": ["al", "tr\u00f9i"], "annusano": ["an", "nu", "sa", "no"], "dita": ["d\u00ec", "ta"], "socchiudendo": ["soc", "chiu", "den", "do"], "andare": ["an", "d\u00e0", "re"], "sbocchi": ["sboc", "chi"], "stessa": ["stes", "sa"], "ebbi": ["eb", "bi"], "salva": ["sal", "va"], "soffia": ["sof", "fi", "a"], "stesso": ["st\u00e9s", "so"], "sovra": ["so", "vra"], "canotto": ["ca", "not", "to"], "rifarsi": ["ri", "far", "si"], "ieri": ["i\u00e8", "ri"], "passerai": ["pas", "se", "ra", "i"], "rombando": ["rom", "ban", "do"], "primaverile": ["pri", "ma", "ve", "r\u00ec", "le"], "siepi": ["sie", "pi"], "giunge": ["giun", "ge"], "ripiomba": ["ri", "piom", "ba"], "emunti": ["e", "mun", "ti"], "disseminati": ["dis", "se", "mi", "na", "ti"], "illusa": ["il", "l\u00f9", "sa"], "giungi": ["giun", "gi"], "aprirti": ["a", "prir", "ti"], "gravano": ["gra", "va", "no"], "riscattavi": ["ri", "scat", "ta", "vi"], "illusione": ["il", "lu", "si\u00f3", "ne"], "zefiro": ["ze", "fi", "ro"], "canaglie": ["ca", "na", "glie"], "volo": ["v\u00f2", "lo"], "cui": ["cui"], "cieca": ["ci\u00e8", "ca"], "notti": ["n\u00f2t", "ti"], "voli": ["vo", "li"], "scoprono": ["sco", "pro", "no"], "triste": ["tr\u00ec", "ste"], "cieco": ["ci\u00e8", "co"], "notte": ["n\u00f2t", "te"], "girasole": ["gi", "ra", "s\u00f3", "le"], "saggezza": ["sag", "g\u00e9z", "za"], "amaro": ["a", "m\u00e0", "ro"], "corrosa": ["cor", "ro", "sa"], "apparvero": ["ap", "par", "ve", "ro"], "alide": ["a", "li", "de"], "galletto": ["gal", "l\u00e9t", "to"], "girasoli": ["gi", "ra", "s\u00f2", "li"], "amara": ["a", "ma", "ra"], "increspa": ["in", "cre", "spa"], "spini": ["sp\u00ec", "ni"], "d": ["d"], "ondoso": ["on", "do", "so"], "donne": ["d\u00f2n", "ne"], "mustacchi": ["mu", "st\u00e0c", "chi"], "crepacci": ["cre", "pac", "ci"], "donna": ["d\u00f2n", "na"], "avviene": ["av", "vie", "ne"], "cimelli": ["ci", "mel", "li"], "riveste": ["ri", "ve", "ste"], "ignoro": ["i", "gno", "ro"], "ignori": ["i", "gno", "ri"], "ampie": ["\u00e0m", "pie"], "vorace": ["vo", "r\u00e0", "ce"], "nebbia": ["n\u00e9b", "bia"], "ignota": ["i", "gn\u00f2", "ta"], "violento": ["vio", "l\u00e8n", "to"], "palo": ["p\u00e0", "lo"], "bruciava": ["bru", "cia", "va"], "sovverte": ["sov", "ver", "te"], "seccate": ["sec", "ca", "te"], "tende": ["t\u00e8n", "de"], "taciturna": ["ta", "ci", "t\u00f9r", "na"], "piombo": ["pi\u00f3m", "bo"], "tendo": ["ten", "do"], "per": ["per"], "pel": ["pel"], "templi": ["tem", "pli"], "ripiego": ["ri", "pie", "go"], "fuori": ["fu\u00f2", "ri"], "riuscivano": ["riu", "sci", "va", "no"], "sparuta": ["spa", "r\u00f9", "ta"], "orizzonte": ["o", "riz", "z\u00f2n", "te"], "nella": ["nel", "la"], "tazze": ["taz", "ze"], "nelle": ["nel", "le"], "orlo": ["\u00f2r", "lo"], "tzigani": ["tzi", "ga", "ni"], "gioco": ["gi\u00f2", "co"], "fumacchi": ["fu", "mac", "chi"], "pietra": ["pi\u00e8", "tra"], "esterno": ["e", "st\u00e8r", "no"], "portico": ["p\u00f2r", "ti", "co"], "persistere": ["per", "si", "ste", "re"], "possenti": ["pos", "sen", "ti"], "canicola": ["ca", "ni", "co", "la"], "impegni": ["im", "p\u00e9", "gni"], "camelie": ["ca", "me", "lie"], "violini": ["vio", "l\u00ec", "no"], "assorto": ["as", "s\u00f2r", "to"], "stampato": ["stam", "p\u00e0", "to"], "urgevano": ["ur", "ge", "va", "no"], "esse": ["\u00e9s", "se"], "piet\u00e0": ["pie", "t\u00e0"], "urta": ["ur", "ta"], "diruto": ["di", "ru", "to"], "sgorgano": ["sgor", "ga", "no"], "bigia": ["bi", "gia"], "assembra": ["as", "sem", "bra"], "lontana": ["lon", "ta", "na"], "allora": ["al", "l\u00f3", "ra"], "sfa": ["sfa"], "esisti": ["e", "si", "sti"], "esiste": ["e", "si", "ste"], "bigio": ["bi", "gio"], "sconcorda": ["scon", "cor", "da"], "atroci": ["a", "tro", "ci"], "morente": ["mo", "ren", "te"], "spiagge": ["spiag", "ge"], "degli": ["de", "gli"], "profondo": ["pro", "f\u00f3n", "do"], "franosa": ["fra", "no", "sa"], "muro": ["m\u00f9", "ro"], "muraglia": ["mu", "r\u00e0", "glia"], "incanto": ["in", "c\u00e0n", "to"], "brullo": ["br\u00f9l", "lo"], "linfa": ["l\u00ecn", "fa"], "sonno": ["s\u00f2n", "no"], "linfe": ["lin", "fe"], "dessa": ["des", "sa"], ":": [":"], "brulla": ["brul", "la"], "fase": ["f\u00e0", "se"], "getto": ["g\u00e8t", "to"], "falchetto": ["fa", "lchet", "to"], "caldura": ["cal", "du", "ra"], "frecciare": ["frec", "cia", "re"], "getta": ["get", "ta"], "tenero": ["t\u00e8", "ne", "ro"], "invito": ["in", "v\u00ec", "to"], "domandarci": ["do", "man", "dar", "ci"], "governa": ["go", "ver", "na"], "delta": ["d\u00e8l", "ta"], "minacciano": ["mi", "nac", "cia", "no"], "consumarsi": ["con", "su", "m\u00e0r", "si"], "ghiacciata": ["ghiac", "cia", "ta"], "apparite": ["ap", "pa", "ri", "te"], "strame": ["str\u00e0", "me"], "coltello": ["col", "t\u00e8l", "lo"], "sostanza": ["so", "st\u00e0n", "za"], "crinali": ["cri", "na", "li"], "indovina": ["in", "do", "v\u00ec", "na"], "un": ["un"], "vampo": ["vam", "po"], "alimenta": ["a", "li", "men", "ta"], "attendere": ["at", "t\u00e8n", "de", "re"], "torbido": ["tor", "bi", "do"], "trapianti": ["tra", "pian", "ti"], "scarniti": ["scar", "ni", "ti"], "rivivere": ["ri", "vi", "ve", "re"], "adempia": ["a", "dem", "pia"], "broli": ["bro", "li"], "sul": ["sul"], "cura": ["c\u00f9", "ra"], "diverso": ["di", "v\u00e8r", "so"], "stagioni": ["sta", "gi\u00f3", "ni"], "moriva": ["mo", "ri", "va"], "diversi": ["di", "ver", "si"], "irti": ["\u00ecr", "ti"], "materia": ["ma", "t\u00e8", "ria"], "sparir": ["spa", "rir"], "aprono": ["a", "pro", "no"], "portavano": ["por", "ta", "va", "no"], "improvvise": ["im", "prov", "v\u00ec", "se"], "sfuggiva": ["sfug", "gi", "va"], "teco": ["t\u00e9", "co"], "quietata": ["quie", "ta", "ta"], "confini": ["con", "f\u00ec", "ni"], "confine": ["con", "fi", "ne"], "portate": ["por", "ta", "te"], "lezione": ["le", "zi\u00f3", "ne"], "specchi": ["spec", "chi"], "morbida": ["mor", "bi", "da"], "guardiamo": ["guar", "di", "a", "mo"], "meschine": ["me", "schi", "ne"], "accolte": ["ac", "col", "te"], "dall": ["dal", "l"], "leni": ["le", "ni"], "guardare": ["guar", "d\u00e0", "re"], "aveva": ["a", "ve", "va"], "fende": ["fen", "de"], "bianca": ["bi\u00e0n", "ca"], "abbevera": ["ab", "be", "ve", "ra"], "ansiet\u00e0": ["an", "sie", "t\u00e0"], "furibonda": ["fu", "ri", "b\u00f3n", "da"], "vetri": ["v\u00e9", "tri"], "salsedine": ["sal", "s\u00e8", "di", "ne"], "elementi": ["e", "le", "m\u00e9n", "ti"], "tua": ["t\u00f9", "a"], "ignorano": ["i", "gno", "ra", "no"], "bianco": ["bi\u00e0n", "co"], "elemento": ["e", "le", "m\u00e9n", "to"], "vagabondi": ["va", "ga", "bon", "di"], "e": ["e"], "rancura": ["ran", "cu", "ra"], "salvezza": ["sal", "v\u00e9z", "za"], "struggono": ["strug", "go", "no"], "ci\u00f2": ["ci\u00f2"], "prossima": ["pr\u00f2s", "si", "ma"], "sostengono": ["so", "sten", "go", "no"], "prossimo": ["pr\u00f2s", "si", "mo"], "perplesse": ["per", "ples", "se"], "palpita": ["pal", "pi", "ta"], "prossimi": ["pr\u00f2s", "si", "mi"], "vicino": ["vi", "c\u00ec", "no"], "radente": ["ra", "den", "te"], "squallido": ["squ\u00e0l", "li", "do"], "anfore": ["\u00e0n", "fo", "re"], "vagabonda": ["va", "ga", "bon", "da"], "musicale": ["mu", "si", "ca", "le"], "vuole": ["vuo", "le"], "pulsante": ["pul", "s\u00e0n", "te"], "gl": ["gl"], "tomba": ["t\u00f3m", "ba"], "meriggi": ["me", "r\u00ecg", "gi"], "abbarbica": ["ab", "bar", "bi", "ca"], "trasforma": ["tra", "sfor", "ma"], "lievi": ["lie", "vi"], "danza": ["dan", "za"], "corneggia": ["cor", "neg", "gia"], "senz": ["sen", "z"], "ributtano": ["ri", "but", "ta", "no"], "invisibili": ["in", "vi", "s\u00ec", "bi", "li"], "scheggia": ["sch\u00e9g", "gia"], "ramicello": ["ra", "mi", "cel", "lo"], "varcarli": ["var", "car", "li"], "rampicanti": ["ram", "pi", "can", "ti"], "scorre": ["scor", "re"], "tortura": ["tor", "t\u00f9", "ra"], "passioni": ["pas", "sio", "ni"], "capraia": ["ca", "pra", "ia"], "ragna": ["ra", "gna"], "rugoso": ["ru", "go", "so"], "batte": ["bat", "te"], "ondulamento": ["on", "du", "la", "men", "to"], "evidenza": ["e", "vi", "d\u00e8n", "za"], "forano": ["fo", "ra", "no"], "tra": ["tra"], "cresce": ["cre", "sce"], "zampante": ["zam", "pan", "te"], "tre": ["tre"], "ponticello": ["pon", "ti", "cel", "lo"], "alghe": ["alghe"], "loquaci": ["lo", "qu\u00e0", "ci"], "rientrava": ["rien", "tra", "va"], "gaiezza": ["ga", "i\u00e9z", "za"], "triti": ["tri", "ti"], "trito": ["tri", "to"], "dubitoso": ["du", "bi", "to", "so"], "velo": ["v\u00e9", "lo"], "muffe": ["muf", "fe"], "gettata": ["get", "t\u00e0", "ta"], "diluvio": ["di", "l\u00f9", "vio"], "opaca": ["o", "pa", "ca"], "finisce": ["fi", "ni", "sce"], "vele": ["v\u00e9", "le"], "filtro": ["f\u00ecl", "tro"], "cannibali": ["can", "ni", "ba", "li"], "educammo": ["e", "du", "cam", "mo"], "favola": ["f\u00e0", "vo", "la"], "oda": ["o", "da"], "inglese": ["in", "gl\u00e9", "se"], "appena": ["ap", "p\u00e9", "na"], "dismemora": ["di", "sme", "mo", "ra"], "ode": ["o", "de"], "mormori": ["mor", "mo", "ri"], "vedila": ["ve", "di", "la"], "accesa": ["ac", "c\u00e9", "so"], "rasserena": ["ras", "se", "re", "na"], "vedile": ["ve", "di", "le"], "accesi": ["ac", "c\u00e9", "si"], "acceso": ["ac", "c\u00e9", "so"], "morso": ["m\u00f2r", "so"], "colline": ["col", "li", "ne"], "vigila": ["vi", "gi", "la"], "riavr\u00f2": ["ria", "vr\u00f2"], "perdersi": ["p\u00e8r", "der", "si"], "lenza": ["len", "za"], "fiori": ["fi\u00f3", "ri"], "ripete": ["ri", "pe", "te"], ";": [";"], "afferrano": ["af", "fer", "ra", "no"], "serpi": ["ser", "pi"], "suoneranno": ["suo", "ne", "ran", "no"], "tenui": ["te", "nui"], "infittita": ["in", "fit", "ti", "ta"], "pelago": ["p\u00e8", "la", "go"], "polvere": ["p\u00f3l", "ve", "re"], "vendemmia": ["ven", "d\u00e9m", "mia"], "straziato": ["stra", "zia", "to"], "lei": ["lei"], "felicit\u00e0": ["fe", "li", "ci", "t\u00e0"], "esistenza": ["e", "si", "st\u00e8n", "za"], "stanco": ["st\u00e0n", "co"], "lepri": ["le", "pri"], "tenue": ["t\u00e8", "nue"], "esistenze": ["e", "si", "st\u00e8n", "ze"], "sino": ["si", "no"], "quell": ["quel", "l"], "effonda": ["ef", "fon", "da"], "nutrita": ["nu", "tr\u00ec", "ta"], "passarono": ["pas", "sa", "ro", "no"], "scontare": ["scon", "t\u00e0", "re"], "nutrite": ["nu", "tr\u00ec", "te"], "volge": ["vol", "ge"], "cauto": ["c\u00e0u", "to"], "gitt\u00f2": ["git", "t\u00f2"], "rive": ["ri", "ve"], "mentre": ["m\u00e9n", "tre"], "riva": ["r\u00ec", "va"], "osso": ["\u00f2s", "so"], "caduco": ["ca", "d\u00f9", "co"], "rivo": ["ri", "vo"], "meriggio": ["me", "r\u00ecg", "gio"], "rivi": ["ri", "vi"], "schermo": ["scher", "mo"], "api": ["\u00e0", "pi"], "calcine": ["cal", "ci", "ne"], "scoprentisi": ["sco", "pren", "ti", "si"], "vetro": ["v\u00e9", "tro"], "offende": ["of", "fen", "de"], "intatte": ["in", "t\u00e0t", "te"], "lima": ["l\u00ec", "ma"], "dichiari": ["di", "chia", "ri"], "schietto": ["schi\u00e8t", "to"], "che": ["che"], "fischiare": ["fi", "schi\u00e0", "re"], "raminghi": ["ra", "m\u00ecn", "ghi"], "dianzi": ["di", "\u00e0n", "zi"], "fiaba": ["fi\u00e0", "ba"], "squassato": ["squ", "as", "sa", "to"], "levano": ["le", "va", "no"], "scialo": ["scia", "lo"], "nascoste": ["na", "sco", "ste"], "nulla": ["n\u00f9l", "la"], "lucertola": ["lu", "c\u00e8r", "to", "la"], "far\u00e0": ["fa", "r\u00e0"], "ove": ["\u00f3", "ve"], "lieve": ["li\u00e8", "ve"], "dimane": ["di", "ma", "ne"], "rare": ["r\u00e0", "re"], "chiss\u00e0": ["chis", "s\u00e0"], "ciottoli": ["ci\u00f2t", "to", "li"], "iii": ["i", "ii"], "segnato": ["se", "gn\u00e0", "to"], "fanciullo": ["fan", "ci\u00f9l", "lo"], "crollo": ["cr\u00f2l", "lo"], "fanciulli": ["fan", "ciul", "li"], "ridi": ["ri", "di"], "ricchezza": ["ric", "ch\u00e9z", "za"], "stridendo": ["stri", "den", "do"], "ride": ["ri", "de"], "treman": ["tre", "man"], "vegetazioni": ["ve", "ge", "ta", "zi\u00f2", "ni"], "crolla": ["crol", "la"], "rida": ["ri", "da"], "ritrovi": ["ri", "tro", "vi"], "malevoli": ["ma", "le", "vo", "li"], "focolare": ["fo", "co", "l\u00e0", "re"], "ritrova": ["ri", "tro", "va"], "vigne": ["v\u00ec", "gne"], "uscita": ["u", "sc\u00ec", "ta"], "dissolve": ["dis", "solve"], "ruvido": ["r\u00f9", "vi", "do"], "cantanti": ["can", "tan", "ti"], "od": ["od"], "essenza": ["es", "s\u00e8n", "za"], "banchine": ["ban", "chi", "ne"], "raffica": ["r\u00e0f", "fi", "ca"], "rode": ["ro", "de"], "rondoni": ["ron", "do", "ni"], "vigna": ["v\u00ec", "gna"], "trepido": ["tre", "pi", "do"], "musiche": ["mu", "si", "che"], "carraia": ["car", "ra", "ia"], "pensiamo": ["pen", "sia", "mo"], "sbattono": ["sbat", "to", "no"], "tal": ["tal"], "estua": ["e", "stu", "a"], "trepida": ["tre", "pi", "da"], "native": ["na", "ti", "ve"], "doglia": ["do", "glia"], "lama": ["l\u00e0", "ma"], "regione": ["re", "gi\u00f3", "ne"], "stolto": ["st\u00f3l", "to"], "ch\u00e9": ["ch\u00e9"], "golette": ["go", "let", "te"], "pozzanghere": ["poz", "zan", "ghe", "re"], "afa": ["\u00e0", "fa"], "sia": ["sia"], "rinchiusa": ["rin", "chiu", "sa"], "camillo": ["ca", "mil", "lo"], "ossi": ["\u00f2s", "si"], "percossa": ["per", "cos", "sa"], "fiati": ["fi\u00e0", "ti"], "schiume": ["schiu", "me"], "restiamo": ["re", "stia", "mo"], "verit\u00e0": ["ve", "ri", "t\u00e0"], "profilo": ["pro", "fi", "lo"], "profili": ["pro", "fi", "li"], "pini": ["p\u00ec", "ni"], "denso": ["d\u00e8n", "so"], "malinconia": ["ma", "lin", "co", "n\u00ec", "a"], "stanca": ["stan", "ca"], "zavorra": ["za", "v\u00f2r", "ra"], "pino": ["p\u00ec", "no"], "da": ["da"], "tace": ["ta", "ce"], "rifugiarti": ["ri", "fu", "giar", "ti"], "asilo": ["a", "s\u00ec", "lo"], "arsura": ["ar", "s\u00f9", "ra"], "vacillar": ["va", "cil", "lar"], "addormentato": ["ad", "dor", "men", "ta", "to"], "fischio": ["f\u00ec", "schio"], "lame": ["la", "me"], "rancia": ["ran", "cia"], "alcione": ["al", "ci\u00f2", "ne"], "pregato": ["pre", "ga", "to"], "linea": ["l\u00ec", "nea"], "cardini": ["car", "di", "ni"], "aquilone": ["a", "qui", "l\u00f3", "ne"], "alito": ["\u00e0", "li", "to"], "gemito": ["ge", "mi", "to"], "ignita": ["i", "gni", "ta"], "impulso": ["im", "p\u00f9l", "so"], "tronco": ["tr\u00f3n", "co"], "muti": ["mu", "ti"], "aquiloni": ["a", "qui", "l\u00f3", "ni"], "muto": ["m\u00f9", "to"], "segnavano": ["se", "gna", "va", "no"], "terrore": ["ter", "r\u00f2", "re"], "crepaccio": ["cre p\u00e0c", "cio"], "volti": ["v\u00f3l", "ti"], "volto": ["v\u00f3l", "to"], "ruota": ["ru\u00f2", "ta"], "voluto": ["vo", "lu", "to"], "volta": ["v\u00f2l", "ta"], "spera": ["spe", "ra"], "volte": ["v\u00f2l", "te"], "sciaborda": ["scia", "bor", "da"], "le": ["le"], "oggi": ["\u00f2g", "gi"], "la": ["la"], "lo": ["lo"], "flottiglia": ["flot", "t\u00ec", "glia"], "cinigia": ["ci", "ni", "gia"], "madre": ["m\u00e0", "dre"], "fitta": ["f\u00ect", "ta"], "fitto": ["f\u00ect", "to"], "consenso": ["con", "s\u00e8n", "so"], "fitti": ["fit", "ti"], "crisalide": ["cri", "s\u00e0", "li", "de"], "seguono": ["se", "guo", "no"], "divorata": ["di", "vo", "ra", "ta"], "andate": ["an", "da", "te"], "dal": ["dal"], "andato": ["an", "d\u00e0", "to"], "sparati": ["spa", "ra", "ti"], "scialbato": ["scial", "ba", "to"], "diverte": ["di", "ver", "te"], "attedia": ["at", "te", "di", "a"], "venuta": ["ve", "n\u00f9", "ta"], "arcuata": ["ar", "cua", "ta"], "sii": ["sii"], "assecondano": ["as", "se", "con", "da", "no"], "trae": ["tra", "e"], "riprende": ["ri", "pren", "de"], "potere": ["p\u00f2", "te", "re"], "maestrale": ["ma", "e", "str\u00e0", "le"], "noja": ["noja"], "ragazzi": ["ra", "gaz", "zi"], "serenit\u00e0": ["se", "re", "ni", "t\u00e0"], "determina": ["de", "ter", "mi", "na"], "supplizio": ["sup", "pl\u00ec", "zio"], "quest": ["que", "st"], "crudele": ["cru", "d\u00e8", "le"], "esterina": ["e", "ste", "ri", "na"], "rappresa": ["rap", "pre", "sa"], "osteria": ["o", "ste", "r\u00ec", "a"], "modo": ["mo", "do"], "frastuono": ["fra", "stu\u00f2", "no"], "trovare": ["tro", "v\u00e0", "re"], "parimenti": ["pa", "ri", "men", "ti"], "salpa": ["sal", "pa"], "sambuchi": ["sam", "b\u00f9", "chi"], "tento": ["ten", "to"], "tintinnare": ["tin", "tin", "na", "re"], "pareti": ["pa", "re", "ti"], "cerchio": ["c\u00e9r", "chio"], "solenni": ["so", "len", "ni"], "'": ["'"], "cenere": ["c\u00e9", "ne", "re"], "pubblicate": ["pub", "bli", "ca", "te"], "tinnanti": ["tin", "nan", "ti"], "scroscia": ["scro", "scia"], "sovrastano": ["so", "vra", "sta", "no"], "scampo": ["sc\u00e0m", "po"], "corsica": ["cor", "si", "ca"], "scampi": ["scam", "pi"], "paventi": ["pa", "ven", "ti"], "frana": ["fr\u00e0", "na"], "eravamo": ["e", "ra", "va", "mo"], "fioco": ["fi\u00f2", "co"], "eco": ["\u00e8", "co"], "marea": ["ma", "r\u00e8", "a"], "occorrevano": ["oc", "cor", "re", "va", "no"], "cruna": ["cr\u00f9", "na"], "protendono": ["pro", "ten", "do", "no"], "qua": ["qua"], "rinascita": ["ri", "n\u00e0", "sci", "ta"], "grembo": ["gr\u00e8m", "bo"], "appannato": ["ap", "pan", "na", "to"], "qui": ["qui"], "molli": ["mol", "li"], "coperti": ["co", "per", "ti"], "florido": ["fl\u00f2", "ri", "do"], "navicelle": ["na", "vi", "cel", "le"], "costringere": ["co", "str\u00ecn", "ge", "re"], "biche": ["b\u00ec", "che"], "parola": ["pa", "r\u00f2", "la"], "smarrisci": ["smar", "ri", "sci"], "sillabe": ["s\u00ecl", "la", "be"], "segu\u00ecto": ["se", "gu\u00ecto"], "soffi": ["s\u00f2f", "fi"], "spiega": ["spie", "ga"], "stride": ["stri", "de"], "belladonna": ["bel", "la", "don", "na"], "scande": ["scan", "de"], "ripago": ["ri", "pa", "go"], "baccante": ["bac", "can", "te"], "crepuscoli": ["cre", "p\u00f9", "sco", "li"], "blando": ["bl\u00e0n", "do"], "crepuscolo": ["cre", "p\u00f9", "sco", "lo"], "confusa": ["con", "f\u00f9", "sa"], "furono": ["fu", "ro", "no"], "gettammo": ["get", "tam", "mo"], "edificato": ["e", "di", "fi", "ca", "to"], "bruciato": ["bru", "ci\u00e0", "to"], "riprovi": ["ri", "pro", "vi"], "estremo": ["e", "str\u00e8", "mo"], "inciampi": ["in", "ciam", "pi"], "bellezze": ["bel", "l\u00e9z", "ze"], "pietrame": ["pie", "tra", "me"], "sonagliere": ["so", "na", "glie", "re"], "procelloso": ["pro", "cel", "lo", "so"], "rigo": ["r\u00ec", "go"], "ribollio": ["ri", "bol", "lio"], "disparsa": ["di", "spar", "sa"], "guidala": ["gui", "da", "la"], "traverso": ["tra", "v\u00e8r", "so"], "distesa": ["di", "ste", "sa"], "montoni": ["mon", "to", "ni"], "messaggio": ["mes", "s\u00e0g", "gio"], "disteso": ["di", "ste", "so"], "gonfiano": ["gon", "fi", "a", "no"], "configura": ["con", "fi", "gu", "ra"], "fondersi": ["fon", "der", "si"], "bruiva": ["brui", "va"], "quando": ["qu\u00e0n", "do"], "alfabeto": ["al", "fa", "b\u00e8", "to"], "patire": ["pa", "t\u00ec", "re"], "secca": ["sec", "ca"], "sorpresa": ["sor", "pr\u00e9", "sa"], "secco": ["s\u00e9c", "co"], "sorpreso": ["sor", "pr\u00e9", "so"], "lista": ["l\u00ec", "sta"], "ben": ["ben"], "pruni": ["pru", "ni"], "trapunge": ["tra", "pun", "ge"], "proda": ["Cos\u00ed v\u00f2lti a levante e preso in poppa", "il vento e l flutto a tutta vela il golfo", "correndo f\u00fbr subitamente a proda", "de lamica riviera"], "salso": ["sal", "so"], "ingrigia": ["in", "gri", "gia"], "consunti": ["con", "sun", "ti"], "assente": ["as", "s\u00e8n", "te"], "lentamente": ["len", "ta", "m\u00e9n", "te"], "vorrei": ["vor", "rei"], "intraviste": ["in", "tra", "vi", "ste"], "incappucciati": ["in", "cap", "puc", "cia", "ti"], "ancor": ["an", "cor"], "citt\u00e0": ["Pn", "w f inv"], "affiori": ["af", "fio", "ri"], "parlare": ["par", "l\u00e0", "re"], "audaci": ["au", "da", "ci"], "degno": ["d\u00e9", "gno"], "spiana": ["spia", "na"], "mia": ["m\u00ec", "a"], "cuore": ["cu\u00f2", "re"], "strepiti": ["stre", "pi", "ti"], "presenza": ["pre", "s\u00e8n", "za"], "singhiozza": ["sin", "ghioz", "za"], "tacito": ["t\u00e0", "ci", "to"], "asciuga": ["a", "sciu", "ga"], "foglie": ["f\u00f2", "glie"], "alterno": ["al", "t\u00e8r", "no"], "sfibra": ["sfi", "bra"], "aprile": ["a", "pr\u00ec", "le"], "detto": ["d\u00e9t", "to"], "tirso": ["t\u00ecr", "so"], "ritiene": ["ri", "tie", "ne"], "tromba": ["tr\u00f3m", "ba"], "centro": ["c\u00e8n", "tro"], "detta": ["det", "ta"], "commuoversi": ["com", "muo", "ver", "si"], "candente": ["can", "den", "te"], "visi": ["vi", "si"], "perdono": ["per", "d\u00f3", "no"], "viso": ["v\u00ec", "so"], "spalanca": ["spa", "lan", "ca"], "cinabrese": ["ci", "na", "bre", "se"], "cima": ["c\u00ec", "ma"], "ingolfava": ["in", "gol", "fa", "va"], "clivo": ["cli", "vo"], "fuggi": ["fug", "gi"], "scena": ["sc\u00e8", "na"], "silenzio": ["si", "l\u00e8n", "zio"], "limpido": ["lim", "pi", "do"], "migrabonde": ["mi", "gra", "bon", "de"], "voragine": ["vo", "r\u00e0", "gi", "ne"], "altr": ["al", "tr"], "fischiano": ["fi", "schia", "no"], "configge": ["con", "fig", "ge"], "occorreva": ["oc", "cor", "re", "va"], "indi": ["in", "di"], "distanza": ["di", "st\u00e0n", "za"], "son": ["son"], "fucile": ["fu", "c\u00ec", "le"], "astri": ["a", "stri"], "ragnatelo": ["ra", "gna", "te", "lo"], "smarriremo": ["smar", "ri", "re", "mo"], "monche": ["mon", "che"], "giostre": ["gio", "stre"], "muta": ["m\u00f9", "ta"], "scotta": ["scot", "ta"], "passi": ["pas", "si"], "acanti": ["a", "can", "ti"], "gallo": ["g\u00e0l", "lo"], "modul\u00f2": ["mo", "du", "l\u00f2"], "turbatore": ["tur", "ba", "to", "re"], "passa": ["pas", "sa"], "poggio": ["pog", "gio"], "ridona": ["ri", "do", "na"], "scopre": ["sco", "pre"], "perla": ["per", "la"], "pausa": ["p\u00e0u", "sa"], "(": ["("], "compresso": ["com", "pres", "so"], "tiro": ["t\u00ec", "ro"], "timpano": ["t\u00ecm", "pa", "no"], "rovello": ["ro", "vel", "lo"], "piane": ["pia", "ne"], "risonante": ["ri", "so", "nan", "te"], "arazzo": ["a", "r\u00e0z", "zo"], "asterie": ["a", "ste", "ri", "e"], "taglio": ["t\u00e0", "glio"], "squarcia": ["squ", "ar", "cia"], "durano": ["du", "ra", "no"], "piano": ["pi\u00e0", "no"], "libri": ["l\u00ec", "bri"], "biondo": ["bi\u00f3n", "do"], "cercare": ["cer", "c\u00e0", "re"], "camusa": ["ca", "m\u00f9", "sa"], "favilla": ["fa", "v\u00ecl", "la"], "fronde": ["fron", "de"], "istante": ["i", "st\u00e0n", "te"], "ciuffi": ["ci\u00f9f", "fi"], "sassi": ["s\u00e0s", "si"], "istanti": ["i", "stan", "ti"], "sasso": ["s\u00e0s", "so"], "offrirvela": ["of", "frir", "ve", "la"], "bagliore": ["ba", "gli\u00f3", "re"], "cade": ["ca", "de"], "inciso": ["in", "ci", "so"], "affaccia": ["af", "fac", "cia"], "razza": ["r\u00e0z", "za"], "golfo": ["g\u00f3l", "fo"], "incubi": ["in", "cu", "bi"], "dietro": ["di\u00e9", "tro"], "corimbi": ["co", "rim", "bi"], "flagellato": ["fla", "gel", "la", "to"], "scialba": ["scial", "ba"], "fredda": ["fr\u00e9d", "da"], "ciglione": ["ci", "glio", "ne"], "levigata": ["le", "vi", "ga", "ta"], "gran": ["gran"], "burchiello": ["bur", "chiel", "lo"], "ineffabile": ["i", "nef", "f\u00e0", "bi", "le"], "gonfi": ["g\u00f3n", "fi"], "oscura": ["o", "scu", "ra"], "affaccer\u00f2": ["af", "fac", "ce", "r\u00f2"], "scema": ["sce", "ma"], "scendevi": ["scen", "de", "vi"], "macerie": ["ma", "ce", "ri", "e"], "d\u00ec": ["d\u00ec"], "pass\u00f2": ["pas", "s\u00f2"], "scarto": ["sc\u00e0r", "to"], "lastre": ["la", "stre"], "diroccia": ["di", "roc", "cia"], "miei": ["mi", "\u00e8", "i"], "vietava": ["vie", "ta", "va"], "laureati": ["lau", "re", "\u00e0", "to"], "vilt\u00e0": ["vil", "t\u00e0"], "dalle": ["dal", "le"], "tentano": ["ten", "ta", "no"], "sugheri": ["su", "ghe", "ri"], "possa": ["pos", "sa"], "tir\u00f2": ["ti", "r\u00f2"], "destino": ["de", "st\u00ec", "no"], "balza": ["b\u00e0l", "za"], "dividono": ["di", "vi", "do", "no"], "lui": ["lui"], "cola": ["c\u00f3", "la"], "sciogliere": ["sci\u00f2", "glie", "re"], "ritornano": ["ri", "tor", "na", "no"], "brune": ["br\u00f9", "ne"], "discenda": ["di", "scen", "da"], "addio": ["ad", "d\u00ec", "o"], "avviva": ["av", "vi", "va"], "muletto": ["mu", "l\u00e8t", "to"], "discendi": ["di", "scen", "di"], "dallo": ["dal", "lo"], "antico": ["an", "t\u00ec", "co"], "botri": ["bo", "tri"], "ragli": ["ra", "gli"], "avuto": ["a", "vu", "to"], "no": ["no"], "inafferrati": ["i", "naf", "fer", "ra", "ti"], "silenzioso": ["si", "len", "zi\u00f2", "so"], "sola": ["s\u00f3", "la"], "affisso": ["af", "f\u00ecs", "so"], "antica": ["an", "t\u00ec", "ca"], "scrolli": ["scrol", "li"], "biancazzurre": ["bian", "caz", "zur", "re"], "tremola": ["tre", "mo", "la"], "rime": ["ri", "me"], "fiammeggia": ["fiam", "meg", "gia"], "ricciute": ["ric", "ciu", "te"], "zanzare": ["zan", "za", "re"], "secche": ["sec", "che"], "trova": ["tro", "va"], "limite": ["l\u00ec", "mi", "te"], "ruote": ["ruo", "te"], "ramo": ["r\u00e0", "mo"], "abitati": ["ab", "bit", "t\u00e0", "ti"], "sapide": ["s\u00e0", "pi", "de"], "adombri": ["a", "dom", "bri"], "rame": ["r\u00e0", "me"], "credervi": ["cre", "der", "vi"], "volle": ["vol", "le"], "rama": ["ra", "ma"], "adombra": ["a", "dom", "bra"], "vent": ["ven", "t"], "indice": ["\u00ecn", "di", "ce"], "impallidite": ["im", "pal", "li", "di", "te"], "co": ["co"], "confronto": ["con", "fr\u00f3n", "to"], "vene": ["ve", "ne"], "vedere": ["ve", "d\u00e9", "re"], "vena": ["v\u00e9", "na"], "vallotto": ["val", "lot", "to"], "carezza": ["ca", "r\u00e9z", "za"], "li": ["li"], "tormento": ["tor", "m\u00e9n", "to"], "trascini": ["tra", "sci", "ni"], "tiene": ["tie", "ne"], "attende": ["at", "ten", "de"], "portone": ["por", "t\u00f2", "ne"], "rimorchiatore": ["ri", "mor", "chia", "t\u00f3", "re"], "fantasia": ["fan", "ta", "s\u00ec", "a"], "attendo": ["at", "ten", "do"], "delirio": ["de", "l\u00ec", "rio"], "suolo": ["su\u00f2", "lo"], "sovrasta": ["so", "vra", "sta"], "immensa": ["im", "m\u00e8n", "sa"], "voleva": ["vo", "le", "va"], "andarsene": ["an", "d\u00e0r", "se", "ne"], "immenso": ["im", "m\u00e8n", "so"], "bianche": ["bi\u00e0n", "che"], "nuotar": ["nuo", "tar"], "queste": ["qu\u00e9", "ste"], "riale": ["ria", "le"], "aprirsi": ["a", "prir", "si"], "reclinato": ["re", "cli", "n\u00e0", "to"], "trascina": ["tra", "sci", "na"], "discosta": ["di", "sco", "sta"], "ondate": ["on", "da", "te"], "strisce": ["str\u00ec", "scia"], "ondata": ["on", "d\u00e0", "ta"], "smuovere": ["smuo", "ve", "re"], "letteratura": ["let", "te", "ra", "t\u00f9", "ra"], "accenti": ["ac", "c\u00e8n", "ti"], "sfrusci": ["sfru", "sci"], "lacrimava": ["la", "cri", "ma", "va"], "lineamenti": ["li", "ne", "a", "men", "ti"], "umide": ["u", "mi", "de"], "travaglio": ["tra", "v\u00e0", "glio"], "ahim\u00e8": ["ahi", "m\u00e8"], "spicca": ["spic", "ca"], "crollar": ["crol", "lar"], "patto": ["p\u00e0t", "to"], "ombra": ["\u00f3m", "bra"], "ombre": ["\u00f3m", "bre"], "cartone": ["car", "t\u00f3", "ne"], "va": ["va"], "sciogliersi": ["scio", "glier", "si"], "ingombro": ["in", "g\u00f3m", "bro"], "fondo": ["f\u00f2n", "do"], "ne": ["ne"], "tramonti": ["tra", "m\u00f3n", "ti"], "profugo": ["pro", "fu", "go"], "fonde": ["f\u00f2n", "de"], "dighe": ["di", "ghe"], "sollevano": ["sol", "le", "va", "no"], "talismano": ["ta", "li", "sma", "no"], "vostra": ["vo", "stra"], "finestre": ["fi", "n\u00e8", "stre"], "ulivi": ["u", "li", "vi"], "toppa": ["top", "pa"], "dilata": ["di", "la", "ta"], "impetuose": ["im", "pe", "tu\u00f2", "se"], "parte": ["p\u00e0r", "te"], "barchetti": ["bar", "chet", "ti"], ")": [")"], "filo": ["f\u00ec", "lo"], "sar\u00e0": ["sa", "r\u00e0"], "sommossi": ["som", "mos", "si"], "amo": ["\u00e0", "mo"], "secreti": ["se", "cre", "ti"], "impetuoso": ["im", "pe", "tu", "\u00f3", "so"], "rapidi": ["r\u00e0", "pi", "di"], "giova": ["gio", "va"], "intento": ["in", "t\u00e8n", "to"], "finiti": ["fi", "n\u00ec", "ti"], "secreto": ["se", "cr\u00e9", "to"], "viaggia": ["viag", "gia"], "riversa": ["ri", "ver", "sa"], "mostra": ["m\u00f3", "stra"], "rumorose": ["ru", "mo", "r\u00f3", "sa"], "mostri": ["m\u00f3", "stri"], "rottame": ["rot", "t\u00e0", "me"], "cull\u00f2": ["cul", "l\u00f2"], "calunniato": ["ca", "lun", "nia", "to"], "dai": ["da", "i"], "liete": ["lie", "te"], "lieti": ["lie", "ti"], "lieto": ["li\u00e8", "to"], "infebbra": ["in", "feb", "bra"], "gozzi": ["goz", "zi"], "arse": ["ar", "se"], "sugli": ["su", "gli"], "brucia": ["bru", "cia"], "i": ["i"], "vedervi": ["ve", "der", "vi"], "capellature": ["ca", "pel", "la", "tu", "re"], "raggiunge": ["rag", "giun", "ge"], "trapassa": ["tra", "pas", "sa"], "balbo": ["bal", "bo"], "arrende": ["ar", "ren", "de"], "sorgente": ["sor", "g\u00e8n", "te"], "senza": ["s\u00e8n", "za"], "con": ["con"], "accenni": ["ac", "cen", "ni"], "dissolta": ["dis", "sol", "ta"], "onda": ["\u00f3n", "da"], "pensa": ["pen", "sa"], "stanchezze": ["stan", "ch\u00e8z", "ze"], "onde": ["on", "de"], "consuma": ["con", "su", "ma"], "rivolgendomi": ["ri", "vol", "gen", "do", "mi"], "penso": ["pen", "so"], "miracolo": ["mi", "r\u00e0", "co", "lo"], "ordegno": ["or", "de", "gno"], "momento": ["mo", "m\u00e9n", "to"], "secchio": ["s\u00e9c", "chio"], "lanterne": ["lan", "ter", "ne"], "rechiamo": ["re", "chia", "mo"], "vidi": ["vi", "di"], "rapid": ["ra", "pid"], "riarsa": ["riar", "sa"], "ingromma": ["in", "grom", "ma"], "filer\u00e0": ["fi", "le", "r\u00e0"], "spirali": ["spi", "ra", "li"], "nati": ["n\u00e0", "ti"], "rassegnato": ["ras", "se", "gna", "to"], "nato": ["n\u00e0", "to"], "cesta": ["c\u00e9", "sta"], "originale": ["o", "ri", "gi", "n\u00e0", "le"], "malvivi": ["mal", "vi", "vi"], "viaggiare": ["viag", "gi\u00e0", "re"], "svolgono": ["svol", "go", "no"], "erompere": ["e", "rom", "pe", "re"], "presa": ["pr\u00e9", "sa"], "sterpi": ["ster", "pi"], "fato": ["f\u00e0", "to"], "prese": ["pre", "se"], "immota": ["im", "m\u00f2", "ta"], "incartocciarsi": ["in", "car", "toc", "ciar", "si"], "innocente": ["in", "no", "c\u00e8n", "te"], "significato": ["si", "gni", "fi", "c\u00e0", "to"], "immoto": ["im", "mo", "to"], "cimase": ["ci", "m\u00e0", "se"], "ubbie": ["ub", "b\u00ec", "e"], "rammento": ["ram", "men", "to"], "ubbia": ["ub", "b\u00ec", "a"], "asserpano": ["as", "ser", "pa", "no"], "lampioni": ["lam", "pi\u00f2", "ni"], "roti": ["ro", "ti"], "opera": ["\u00f2", "pe", "ra"], "sonnolenza": ["son", "no", "len", "za"], "martin": ["mar", "tin"], "flotta": ["fl\u00f2t", "ta"], "paga": ["p\u00e0", "ga"], "penduli": ["pen", "du", "li"], "segreto": ["se", "gr\u00e8", "to"], "muri": ["m\u00f9", "ri"], "solitaria": ["so", "li", "ta", "ria"], "soglia": ["s\u00f2", "glia"], "dimenticato": ["di", "men", "ti", "ca", "to"], "mura": ["m\u00f9", "ra"], "inghiottite": ["in", "ghiot", "ti", "te"], "tragge": ["trag", "ge"], "solitario": ["so", "li", "t\u00e0", "rio"], "segreta": ["se", "gre", "ta"], "impigra": ["im", "pi", "gra"], "stagione": ["sta", "gi\u00f3", "ne"], "commovimenti": ["com", "mo", "vi", "men", "ti"], "grido": ["gr\u00ec", "do"], "lasci": ["la", "sci"], "spaventano": ["spa", "ven", "ta", "no"], "fanno": ["fan", "no"], "sbarrato": ["sbar", "r\u00e0", "to"], "resi": ["re", "si"], "roco": ["ro", "co"], "legata": ["le", "g\u00e0", "ta"], "ingrossa": ["in", "gros", "sa"], "terre": ["t\u00e8r", "re"], "seguilo": ["se", "gui", "lo"], "nidi": ["n\u00ec", "di"], "andava": ["an", "da", "va"], "mezzogiorno": ["mez", "zo", "gi\u00f3r", "no"], "paese": ["pa", "\u00e9", "se"], "vedr\u00f2": ["ve", "dr\u00f2"], "poeti": ["po", "\u00e9", "ti"], "gufo": ["g\u00f9", "fo"], "usciti": ["u", "sci", "ti"], "rimorda": ["ri", "mor", "da"], "paesi": ["pa", "\u00e9", "si"], "rara": ["r\u00e0", "ra"], "batteva": ["bat", "te", "va"], "rete": ["r\u00e9", "te"], "rari": ["ra", "ri"], "maretta": ["ma", "ret", "ta"], "tracce": ["trac", "ce"], "raro": ["r\u00e0", "ro"], "uccello": ["uc", "c\u00e8l", "lo"], "lembo": ["l\u00e9m", "bo"], "uccelli": ["uc", "c\u00e8l", "li"], "urger": ["ur", "ger"], "ventare": ["ven", "ta", "re"], "pollaio": ["pol", "la", "io"], "dubbia": ["d\u00f9b", "bi", "a"], "vizio": ["v\u00ec", "zio"], "fremiti": ["fre", "mi", "ti"], "verzura": ["ver", "zu", "ra"], "bastone": ["Pn", "w  m Linkpbastoni"], "pi\u00f9": ["pi\u00f9"], "luna": ["l\u00f9", "na"], "solenne": ["so", "len", "ne"], "scarlatte": ["scar", "lat", "te"], "piovana": ["pio", "va", "na"], "comparso": ["com", "par", "so"], "riaddensa": ["riad", "den", "sa"], "recessi": ["re", "ces", "si"], "giunco": ["giun", "co"], "mettevano": ["met", "te", "va", "no"], "gruppo": ["gr\u00f9p", "po"], "greggia": ["greg", "gia"], "sargassi": ["sar", "gas", "si"], "nome": ["n\u00f3", "me"], "epigramma": ["e", "pi", "gr\u00e0m", "ma"], "compie": ["com", "pie"], "lago": ["l\u00e0", "go"], "quanto": ["qu\u00e0n", "to"], "bastano": ["ba", "sta", "no"], "ricordo": ["ri", "c\u00f2r", "do"], "brume": ["bru", "me"], "bruma": ["br\u00f9", "ma"], "ricordi": ["ri", "cor", "di"], "ricorda": ["ri", "cor", "da"], "sorrade": ["sor", "ra", "de"], "scioglie": ["scio", "glie"], "ho": ["ho"], "ultime": ["\u00f9l", "ti", "me"], "cresceva": ["cre", "sce", "va"], "piccino": ["pic", "ci", "no"], "ha": ["ha"], "ultimo": ["\u00f9l", "ti", "mo"], "gelida": ["ge", "li", "da"], "disumane": ["di", "su", "ma", "ne"], "infanti": ["in", "fan", "ti"], "volve": ["vol", "ve"], "schiudono": ["schiu", "do", "no"], "dagli": ["d\u00e0", "gli"], "volvi": ["vol", "vi"], "disumano": ["di", "su", "ma", "no"], "stringi": ["strin", "gi"], "stamane": ["sta", "m\u00e0", "ne"], "dunque": ["d\u00f9n", "que"], "estatico": ["e", "st\u00e0", "ti", "co"], "fanciullezza": ["fan", "ciul", "lez", "za"], "beata": ["be", "\u00e0", "ta"], "stringe": ["strin", "ge"], "domina": ["do", "mi", "na"], "chiederci": ["chie", "der", "ci"], "imbeve": ["im", "be", "ve"], "dura": ["du", "ra"], "scordato": ["scor", "da", "to"], "scoppia": ["scop", "pia"], "bruciare": ["bru", "ci\u00e0", "re"], "acetilene": ["a", "ce", "ti", "l\u00e8", "ne"], "giro": ["g\u00ec", "ro"], "ferve": ["fer", "ve"], "buffo": ["b\u00f9f", "fo"], "vostre": ["vo", "stre"], "urna": ["\u00f9r", "na"], "chiostra": ["chio", "stra"], "picchi": ["pic", "chi"], "strumento": ["stru", "m\u00e9n", "to"], "appende": ["ap", "pen", "de"], "strumenti": ["stru", "men", "ti"], "turber\u00e0": ["tur", "be", "r\u00e0"], "scia": ["sc\u00ec", "a"], "rumore": ["ru", "m\u00f3", "re"], "ebrietudine": ["e", "brie", "tu", "di", "ne"], "rimane": ["ri", "ma", "ne"], "lacci": ["lac", "ci"], "greppi": ["grep", "pi"], "sbarre": ["sbar", "re"], "bracciata": ["brac", "ci\u00e0", "ta"], "dolcezza": ["dol", "c\u00e9z", "za"], "dirupa": ["di", "ru", "pa"], "sbocciava": ["sboc", "cia", "va"], "agli": ["\u00e0", "gli"], "rimena": ["ri", "me", "na"], "membra": ["m\u00e8m", "bra"], "scivola": ["sci", "vo", "la"], "assentimento": ["as", "sen", "ti", "men", "to"], "frondi": ["fron", "di"], "labbra": ["l\u00e0b", "bra"], "l\u00e0": ["l\u00e0"], "annunziava": ["an", "nun", "zia", "va"], "sempre": ["s\u00e8m", "pre"], "tramano": ["tra", "ma", "no"], "reclama": ["re", "cla", "ma"], "staccarsi": ["stac", "c\u00e0r", "si"], "aligero": ["a", "li", "ge", "ro"], "domani": ["do", "m\u00e0", "ni"], "rinnovano": ["rin", "no", "va", "no"], "parole": ["pa", "r\u00f2", "le"], "esprime": ["e", "spri", "me"], "giungevano": ["giun", "ge", "va", "no"]}